慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 16

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 1-11

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 12

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 13

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 14

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 15

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為個鎚覺得佢係正直正義既人 從而令佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2. On your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 綁架完 記招 嗰陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. I can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 I had a date)
18. CA: Don’t do anything stupid until i get back
Bucky: how can I? You take all the stupidity with you (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis - Agent Carter 電視劇嗰個)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32.有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

妓者抄文是狗, 死全家

雷神一個累全家，由最強戰力變袋底泥, 編劇為左寫死ironman真係好野

cls上映先準備第三日就推到第16個

隊長拎搥 cm潛水 雷神變肥佬 一齊都係為左平衡返個實力姐 一開波就go for the head 立即變左dc

lm

覺得古一嗰幕好正
唔係咩激動位 又唔係大戰但印象好深
一嚟就話你嚟早左五年
之後一掌重現當年ds慢鏡打出靈魂
然後無條件相信ds

仲有雷神老母都係
睇出眼前嘅雷神唔係呢個時間線嘅雷神
但母親對仔嘅愛都係一樣
又安於接受自己命運
真正開導到雷神嘅人

Coulson 係咪無出現過

美隊返過去生活 1970年
個邊有2個美隊？

戲中好似講過有段時間冰封左幾十年，另一個應該冰封緊

I am.... inevitable

I am iron man

如果CA真係完美還返哂六粒石+槌仔，都仲係有幾個多元宇宙出左黎

第一個宇宙:
2012 Loki拎走Space，SHIELD以為CA係Hydra，CA一早知Bucky未死

第二個宇宙:
2014 Thanos化灰，GOTG後全部有Thanos劇情改哂，Loki唔會死，無IW無Endgame

第三個宇宙:
CA拎走左完整盾，所以無盾用?

當ca 拿走支杖，即係再無奧創同vision 出現，甚至sw qs都可能唔再關事，已經係另一個宇宙

CA話佢還哂石，所以信佢，雖然soul stone果啲都唔知點還
假設CA真係還原mind stone做權杖，再還返去Hydra，就應該無事

Bug到仆街，變左平行世界大戰

但係體內血清
唔係下老咩？
同Bucky一樣

其實一講時間線 就會出現好多bug
放鬆d睇算啦

2014年gamora有冇消失到？
如果冇，咁係咪可以用量子空間去返iw前少少將loki,vision,bw拉過黎

ca去1970偷嗰D係未就係大隻仔血清

其實有無人同我一樣覺得tony 死 / cm出場係好突兀為左懶感動可以寫成咁我仲要睇完完全唔覺得感動，淨係見到ca拎鎚起雞皮

點解bw無喪禮，定係im嗰喪禮已經包括埋佢

俾人遺忘左啦

有無人覺得做到thor個look愈來愈接近odin
單眼 又長頭髮又留長鬚 又肥

睇左戲透先去睇，所以冇左驚喜，唔係太sad

更加無人記得Vision

我估應該消失

果d 只係第一代antman 研發既量子燃料﹐For CA佢地套suit 可以再有能量時間旅行

Ancient one個角色真係好正 完全係d高人feel 冇得挑剔

佢還番既話就冇事了

我成日見到佢都諗起惠英紅

我都覺得有少少似odin

They’ll both know 咪bw+vision

睇佢講you’re 5 years early 個下都呆左
點解佢會知

vision 同sw 有冇做過愛

奧創嗰陣講到好勁
之後比人弱化到仆街
呢集片尾有冇佢份？
成集連名都冇提起過
慘撚到呢

Ancient one

#metoo

點解D人會睇到喊？
好認真講句，有啲位係幾感歎，激動
但都唔係隔離POST咁講話爆喊掛

其實古一一開始唔係唔肯教奇異博士咩
MORDO勸古一收奇異博士先收
2012古一又好似一早知晒奇異博士命運咁
有錯請指正

你對iron man 個角色可能冇咩感情？

古一係DS有講佢用Dark power 睇過未來，睇到佢死果一刻

認為當時既ds 仲未夠資格

人地喊關你撚事咩
唔通我又要問你點解你要住公屋？

咁其實佢係咪應該都睇過 hulk 會搵佢

Avengers 係咪仲未知佢冇死到
本身好期待佢會今集出

兩個智者

熱門post 極多係以前d 討論post

有條女咁大波 唔通係隔離望住打飛機咩

Hulk依段唔係主宇宙既事，主宇宙既古一應該冇睇過

或者有可能如果佢直接收DS DS可能冇咁大感悟

但係用量子返嚟呢個時間線唔係suppose 係部機出現，只係套suit 入面嘅ca 已經因為係嗰度過咗好多年而老咗咩？

但係佢直接坐係長椅度，似係一直係呢個時間線生存緊，唔洗透過量子就已經一直係呢個時間線度。

唔同時空？所以唔知？

好難唔眼濕濕喎...

喊我個場隔離左右都唔見有
我個人更覺得某d感動場面係突兀既情節
成個mcu就比成功左既im鎖死晒，搞到要圍住im黎轉格硬寫佢，好無癮

個人最想睇hulk 同Thor 爆炸覆卓thanos, hulk 帶手套同thanos互片，點知戲份比晒Im ca，屌平凡之輩同個宇宙級強敵打，設定真係亂晒龍

巴打連小學生都睇得明嘅野都睇唔明

呢個視乎你過去果十年對於成個系列嘅代入感有幾大，因為有D位，你明嘅係真係好摧淚。

IM 一直覺得佢老竇對佢好嚴苛，亦都唔錫佢
去到IM2 佢睇到段 舊嘅影片，講個Expo 係為佢而做
CA3, 佢講返個遺憾

去到今集，佢意外地撞返Howard，感受到佢對於就快做人老豆嘅興奮，即使平時自信過人嘅Howard, 仍然會表現得緊張... 同埋最後果個 I can’t wait to give him everything

完全補完咗IM 過去一直嘅心結

利申：憑印象，有錯隨便屌

佢最後funeral 好似fury咁出一出都好呀

佢返去都已經係唔同宇宙
點會係主宇宙時間線生存到咁老

睇完覺得根本係成班豬隊友逼害tony stark

要專登寫死IM
冇計

平衡得黎又合理，thor經歴咁多野變頺好合理吖

tony死唔兀突喎
佢死果刻會諗返上一集
點解dr會棄石保佢
點解今集一重遇
tony問dr係咪今次會贏
dr話講左出黎就唔靈

當Tony臨死之前
dr對住佢做「一」既手勢
dr已經暗示宜家就係千四萬份之一既機會

所以我咪奇怪，佢用量子返嚟，點解唔係係架車度著住套裝甲出現，而係直接就坐咗喺長椅度？

姐係佢地各自去完佢地要去嘅時間線，返嚟都係用穿越返部機個度？而且無著suit 就咁用肉身已經返到嚟？如果唔洗透過部機，咁Ant man 又當初又要靠老鼠無意開動部機先出得返黎？

thor 極頹真係好合理

作為king 守咁護唔到自己國度都算

仲要親人死哂

睇住loki 死

又因為冇斬頭令全宇宙消失一半（至少佢覺得係自己錯）

最後連石都冇哂

我以為係指緊IM指佢就係嗰一個機會

傳手套已經係度諗傳黎做乜9？
Cm拎到手套仲唔即刻啪？
哦，原來特登比im啪
跟住見到控住水既ds舉手就更加好笑
當當一個大魔法師淪落到要控住d水 行唔開
又要舉手指1 ，哦哦哦，原來又係特登比Im

有冇人覺得cm出場 唔夠型 我成套野一直期待緊佢點樣屌打thanos 結果又去咗第二度幫手 最尾出一出黎打飛船 運下手套就完。仲要剪咗個咁柒既髮型

冇rdj嘅Ironman 係唔會有mcu，first10years故事主線就係落係im同ca上，我諗覺得今集咁鋪你合理嘅人一定多過你100百倍，deal with it

你個解法都ok架
總之就係想代表機會就係喺呢一刻

講得岩 cm咁高防 佢啪完都可能冇事
再者 cm加手套已經横掃成個宇宙
就咁靠力量石已經可以滅thanos團
手指都唔洗啪
點知佢淨係拎住係度飛。。。

但最後古一都係揹奸角包袱而死

HULK用手套用到傷
我都想睇返第3集輸過個啲復卓

設定算係咁
除左女巫同CAROL都冇人直接打贏到冇石THANOS
美國隊長拎鎚都唔夠打
最後係TONY成功搶返啲石先贏到

係
最好叫埋daisy震爆thanos

CA喺新宇宙同自己愛嘅人生活幾十年
點都有感情喺呢個空間，分分鐘仲可能多過主宇宙

真係唔到就死一刻都唔返返主宇宙送個盾俾飛鷹

agger 冇im冇mcu marvel

ca返去偷皮姆粒子嗰陣昆佢話送貨件貨發光
件貨係乜黎

傳手套係想送走d石返去，佢地本身個plan只係啪一次手指將變灰既人返返黎之後就還石
D石還返就可以慢慢sm thanos啦

宇宙大事唔該著重返d宇宙級數既英去打
你im已經有獨立電影三集，你ultron變到係im整都fine，avg1 我覺得係英雄分配得最好既一集

叫啲隊友收皮啦 一時就成隊黎殺怪
打Thanos果時就全隊唔見哂

其實係咪咁難明點解個個post都有人問
點解啪手指會翻生
點解啪手指會死晒
呢180分鍾係咪真係有睇到

佢地一開始個目標係想傳送走個手套

之後架車被打爆走唔到

ds 唔控住d 水 成班人比水沖走晒
除左ds 邊個有呢個能力頂住

之前有個post
未上就屌定cm carry哂

啪唔啪係其次
以佢能力可以飛出地球收埋第二個地方再返黎幫手都仲得

因為當時無人諗到呢個方法？記得有人問ca 個手套點算
Ca 話盡量遠離呢度
然後有人提醒要還返所有石
所以全部人拋嚟拋去就係為左去個van 度穿越過去

當im 望住dr 嗰陣，dr 暗示唯一一個機會。

應該因為得im 先諗到所以其他人無啪

係 個演員都演得好成功

人地thanos比Thor+IM+CA圍都好似係輕鬆贏，邊算夠打，同埋Thanos感覺上似未出全力同佢三個打，係同CM, SW先全力
係Thor真心nuff到勁廢啫

唔洗啪 就咁用咪得
上集thanos未齊石果陣已經用d石 屈人機
cm用d石打爆哂thanos再慢慢還石咪得

佢地係諗住還石點知部量子機俾thanos一刀飛爆咗，tony啪係意外

係未確定自己係安全下啪一次，如果損失左個戰力點算，送走到啲石thanos 咪無打既理由
但更重要佢地送番去原本個時間點

咁肥，一睇就知唔係同一個電神啦

成套戲最突兀係個女權shot
其他都冇乜問題 完全係fans想睇到既野
雖然我buy

笑9back to the future. 未一撚樣。 一個見番老母，一個見番老豆啫

劇本黎算啦，算係好結局

一開始計劃唔係諗住用石啪手指
係TONY偷到先用
但係除左啪手指
啲石都可以好似第3集THANOS咁用架嗎
一個月球飛埋去THANOS到啦

我都要重睇 掛住留意後生版pym
第一下以為係魔方

其實cm成日光速旅行 點解thanos把刀會飛得快過佢…

仲有美國果下爆晒盾拍得好絕望

好似拖晒全地球落水，明明消失一半人都算

依家類晒全地球既人

nerf 定buff 呀

突然有d唔係好記得
由hawkeye開始運手套開始
最初個plan好似只係想上面包車返過往還返d石
跟住繼續同thanos軍隊打
後來係時空隧道俾thanos破壞左
先變im搶寶石自己帶

諗落就算本身個plan成功
你係地球要同thanos打都應該死唔少人
點解運到cm個陣唔一早帶埋佢啪手指

3巨頭慢慢行去打滅霸好正，又要驚

好似古惑仔3係球場慢慢行果幕咁

個腦轉得慢

成班黑鬼隊友多得你唔少

魔方會發光
高級機密正常職員唔會知係咩
應該得博士同d膠層會知
cap利用左呢一點引博士出黎

記得上一集thanos差啲殺死im
而ds為左救im先俾粒石thanos
原來ds知道最後救大家要靠im同im犧牲先係嗰刻俾粒石出黎救im
仲講左句 we’re in the end game now

cm諗唔到

唔係光速飛行啦，平時應該跳點飛都係

好似im話 光速千幾年先有7-11

想問下thanos 點樣由2014來到現在，用nebulla 隻傳送器？ d particle 夠傳囇d 軍隊過來？

我只想講最後大戰可以好多玩法 好多英雄組合
但為左拍im 浪費幾多創意

復仇者個邊有成六粒石咁多
都唔用

呢一集真係侮辱雷神
又肥又矮
俾隻racoon摑
連用個鎚都已經唔係佢專利

Nerf, 打錯

都話果一刻個個都淨係想送d石去量子隧道返過去
等Thanos搶唔到
啪手指係最後最後手段嚟

係呀劇情就係一步一步導向IM犧牲自己
又唔係寫得唔合理
都俾哂背景俾哂原因俾哂進程
個個就因為唔想IM死就話編劇夾硬嚟
喂套套戲個個角色死都係劇情安排架啦

唔係趕住送石返去
係唔想俾滅霸拎到
你見佢地snap走佢之後，都冇急急腳送石返去
係現代仲有時間去埋喪禮先去送石就知咩事

最弊呢度好多人唔覺突兀
仲屌返我地轉頭

其實呢個十年總結

主角係IM 同CA

唔可以亂啪，對地球有影響，IM比癈柴隊友逼到最後要啪

我上個post都有問
得一枝紅色藥水夠藍色女回程
Thanos成隻船艦點黎到未來

劇情需要嘛

仲有hulk 我完全估唔到今集hulk除左做傻仔搞下笑
完全無作用 上一集hulk比人打到淆晒底睇到好shock，但覺得精彩既，點知今集。。。？？？？

好多人講thor 被廢，我都係臨訓先醒起有個仲廢既hulk

其實一套英雄片真係咁難明咩

成班喺到用上帝視覺

但唔知點解硬係覺得古一交粒石出黎太容易
咁易俾ds用三兩句說服。。

tony佢重來都係keyman ，地球上唯一會認直準備去對thanos係得佢，而其實由avg1到aou到civil war所有故事中心就係tony對thanos恐懼
In fact tony係marvel世界入面不嬲都係5大最smart嘅人，根本一D唔會失禮

因為啪左會死

我真係好想睇hulk同返thanos單挑覆卓

其實得力量寶石係有攻擊力
但力量寶石人類係控制唔住

我自己睇 覺得有種「女人當自強」既feel

我女朋友睇 覺得洗唔洗特登加一幕咁好似睇唔起女人咁

仲同阿may喺大溪地快活緊

aos season 6 主線冇可能唔提無限石啦下話
好心aos講多啲mcu電影既野啦，搞到兩個唔關事既故事咁

thanos 啪嗰陣心諗仆街又被佢做到

有無人覺得nebula去拎power stone果陣
就咁申隻手入去搞到燒晒啲皮
之後隻機械手好似未來戰士2啊諾咁

點解釋最尾拖咁耐都唔還石先

睇完發覺好同情雷神自暴自棄，借酒消愁頹廢變肥佬
我都曾經係一個靚仔因爲經歷坎坷而越來越肥
我都係由一個靚仔變肥仔

葉師傅，唔係咁易

除咗GoTG 冒住險咁用過power stone，同Dr. Strange 用過Time Stone，基本上係冇人識用

你睇戲用上帝視角，你緊係有1400萬個諗法去馬後炮

d好揪既一個就chok哂樣鐵頭功然後比人兜野打左唔知去邊
一個本來一揪一都贏 比支炮掃中下又失埋蹤
一個直頭成場玩水

其實係時光機壞撚左佢地未拎到返去

死咗喇，同May去Tahiti嗰陣已經差唔多死，之後仲過咗5年先到Endgame

一句講晒 為左寫Im 其他宇宙級英雄=雜魚

你返去睇返Dr. Strange 電影你就明
He is the best of us

最後一部時光機 （van仔）都壞埋
未整到出黎未還唔到住

美隊唔係不老咩？

古一睇過未來知ds 但係無預計到endgame要用到粒石要交粒石出去
係咪因為佢無ds甘勁 定只係睇到佢自己死

比正常人慢
會老

有冇人覺得 a3 DS坐係度等Thanos
同今集 Thanos 坐係度等三巨頭
呢兩幕都好正

其實佢消沉都好合理
雷神一直對自己實力好驕傲
佢輸俾THANOS
拎到stormbreaker之後好有自信
最後都阻止唔到佢
THANOS又整爛埋啲石
最後希望都冇埋
打擊好大

點解Thanos可以攞到個槌？佢應該一捉住個刻 就即刻跌落地

因為佢信博士做既決定係岩

Stormbreaker冇落咒

咁戲名不如改做
Iron Man 4 : End Game 啦好嗎？

仲要cm啱落畫冇耐
嗰時吹到佢幾大

個千四萬份之一嘅機會係要im啪呀嘛 變左cm啪咪會輸

垃圾公廁

但魔方都無運走
唔係tony點偷到

返去點解唔係主宇宙
咁佢返去邊個宇宙還石?
咁 thor 去邊個宇宙拎雷神槌?
美隊又去邊個宇宙還雷神槌?

其實今集重點係3巨頭 次要係初代復仇者
而其他只係客串下

CA 9up個藉口引走hank pym啫

劇情畫面上說服唔到我呢個就係千四萬份之一機會

直接大叫我完約啦要死了88

你估滅霸會即時走佬咩
大佬人地DS,CM同SW都在場，想即時秒你都仲得
想走都走唔到
果刻就算IM都唔啪石，佢都好難贏到
隻艦冇左，又冇石，Black Order死淨鳥木候
講真真係冇需要寫到IM死
不過冇計，RDJ又唔再拍落去，唯有係咁

好似同2012 cap講Bucky 未死咁
博士當時邊會諗咁多野
一聯想到魔方出事就要即刻睇下有咩發生

見到jarvis果下好窩心 連劇集(被腰斬)嘅演員都嚟參與依套戲

有舊作配角返嚟客串呢下幾正
Hank 古一 母后 Hydra

有無人可以解釋俾我知

佢自己都講過ds係佢地之中最出色既一個
咁緊係配合佢

清場用啪手指最快

應該係以為自己研究嘅pym particles related野出事，如果係Tesseract應該call成堆人去睇

Bucky一樣？

佢唔係用機器返
我覺得最後老ca既係第2個宇宙
你可以追返上幾個post既分析
其他人有唔同想法

咁要拍埋剩返果1400萬個version 俾你先說服到你

美國隊長執起洛基支杖就用到
第3集THANOS都係第一次用石都得好好

係主宇宙既話
Nebula殺自己果陣佢係咪會即刻死？
主宇宙係咪會有兩個ca?

唔知Natalie Portman係唔咪
定用翻舊片？

我睇晒成部 AVG4 冇一段係可以唔經機器返
D人話 2012 再去 1970 可以經手帶
但之後佢兩個返黎都係經機器出口先返到去主宇宙
就連 Thanos 隻船都係經個時光機出黎先撞爆天花板

thanos戴左手套之後，個個都搶唔到，cm搶極都搶唔到手套，俾thanos用計打左佢一拳，之後tony都係用計先拎到手套，呢招係得佢先得

諗返我個陣睇都有咁既感覺，可能返去以前拎石仲好，但隊長好似完全冇後悔過，就算得返自己都要頂硬上

咪係除非盲嘅啫仲要蒼桑左咁多

yep

together

我女朋友都係
佢仲覺得cm唔需要特登剪短個頭masculinize自己囉

想問下字幕後其實有無credit? 夜場趕返去訓，無睇到

你完全錯撚晒，Ironman 4係aou，im5/ca3係civil war，im5.5係home coming，im6係iw，endgame係im7黎

有幾下打鐵聲，向ironman 1 致敬

唔通你想好似咁

應該有重新拍
演員名單有佢

諗返哂兩集
DS 佢根本無諗過要棄石保Tony, 佢俾石Thanos 其實目的係五年後拎返粒石, 五年後犧牲Tony

有冇人覺得最後大混戰好似挑戰者一號， 蟻俠勁過gundam

無特別畫面？

我睇完立即諗CM 好廢，由一開始咁斬佢隻手都得啦，係要im 死，為做而做

但完全無交流，亦有可能用舊拍既片

殺左 nebula 會產生新宇宙線黎點係人都知
但冇人話「一返過去」就產生新平行線

首先你要明冇咩叫主宇宙
只係方便我地睇叫 A宇宙佢唔會特別於其他平行世界

你如果話返去就產生新宇宙
咁雷神去借槌時就已經又產生一個宇宙C
但美隊去還時又產生一個個宇宙D
都仲未計佢去還石時又產生左唔知幾多個

好多人都想睇
你話佢輸多次都冇所謂，但打都冇得打

expect到佢會頹
但冇諗過以前咁型咁不苟言笑 而家狂搞gag

唔係本身演員想搞笑
導演想嚴肅咩？

好仆街
Tony:Why?
Ds:I’m trying to save you, it’s you or us. You will know it.

好彩冇咁樣拍

睇住班女一個又一個行出嚟都feel 到唔對路
個下我笑咗

古一話睇唔到Dr未來，只係睇到可能性，可能就係因為endgame

搞gag由雷神3開始已經係

其實諗落antman有個bug，佢話啲particle淨係得返少少淨係夠每人來回，點解佢比人炸同最後大戰仲可以變大變細

你家人比人殺哂？

你有無睇㗎
一開始嗰thanos係整爆啲聖石而受唒傷架
唔係平時實力嚟

呢個真，等我仲以為avg3 打到淆晒底既hulk係為今集鋪線，可以憤怒到無上限咁同thanos打返場

唔係bug
佢自己件suit入面都有
咁佢拎曬出黎比大家用唔通自己做regular man咩

但係點解佢會飛咗去CA到？如果Stormbreaker淨係飛去雷神個到既話 都仲可以話因為雷神有份創造佢 所以係佢既擁有者 但係佢會飛去CA個到 又係咩原因呢？如果話因為CA有成為雷神既資格 所以飛過去既話 咁即係話無成為雷神資格既人 應該拎唔到啦

變左幽默型角色呢點我都唔係咁鐘意
雷神3為左救返雷神同變型俠醫兩個角色既人氣
就變佢地做攪笑型咁
冇左之前特色

條撚隨時變形
屌到SW腳仔軟

Thanos殺左Vision佢先咁嬲

我覺得個戲份可以多啲啲

我個仔幼稚園都睇得明
樓上巴打都好慘嘅

飛過龍

成套戲我唯一不滿
點解coulson都係無返來
如果最終戰果幕佢返出來同aos其他人一齊
呢一下就完美
始終我覺得coulson都係第一階段串聯主要角色之一，最後endgame無佢真係差少少

其實第一集都feel 到條友鳩鳩地
群完avengers gotg 鬥技場班友之後更加鳩

唯一冇變既係
條友應該由細到大都又食又拎

所以好想知點解最後ca 可以直接係度出現，佢suppose 穿越咗去左另一個平行時空，係唔會同原來呢個時空重疊㗎嘛

正如佢地話殺baby Thanos 無用一樣，殺左baby thanos 之後返返嚟，Thanos 啪左手指令一半人消失呢個事實都唔會改變我諗極都諗唔明好想知

佢都唔係諗住用對手套本身淨係想還石 同埋在場得ds一個有能力控水 佢唔控 就成堆浸死哂

姐係bucky同sam 都係第2個宇宙嘅人？

多幾次機會time travel緊要過有得變大縮細呀嘛？

其實點解Avengers headquarter係冇防空設備警報都冇一野就比人炸撚爛哂

Tony 隻手套應該無矮人隻手套咁完善
Tony 嗰隻只算係一隻戴具，而矮人嗰隻應該係控制到啲石嘅gamma射線唔會傷到使用者

你睇hulk 同Thanos 帶IM版手套幾痛苦，A3 Thanos齊石都係痛左一下就習慣
而赤手用石應該得Thanos做到，佢夠壯頂住石頭啲能量，Thanos 拆粒power stone 落黎打飛CM，隻左手係紫撚哂燒焦咁

雷神之前明明好愛個鎚
但依家有新歡斧頭用
個鎚飛埋去雷神都同美國隊長拎返個斧頭

無家人死晒，但傷心程度差不多

終於有人提，佢出場嗰下真係好正

我都知呀! 根本年老美隊係個超大 bug!

佢如果一開始係拍老美隊係部機出返黎
咁就會引証到其他人講佢係去左 B宇宙生活到老再返黎 A宇宙
問題係佢懶型坐係湖邊等....
令人產生左佢係返左去A宇宙會活到老直接坐車去湖邊出現

佢嗰刻諗緊咩以為自己死撚緊
咁地球點算

有無人覺得im 落返地球然後埋怨ca 點解當初唔聽佢講搞到宜家咁
同上集starload 同gamora 講i told u go right 好似
個種無力感太勁 只好埋怨 但都知道埋怨改變唔事實
不過都好想聽對方講一句:我當初應該聽你講

MCU計佢死撚咗啦
出條撚咩
MCU還MCU
你班睇過AOS/ Netflix Marvel咪撚成日想人crossover啦

黑寡婦就話用靈魂換靈魂寶石，所以救唔到仍，IRONMAN又唔係。
點解唔想問下點解唔復活IRONMAN??? OR 將仍時光倒流到未死???
THANKS~

咁啱安全部門班友化哂灰冇人update 個system

一開始有同樣疑問，但係諗諗下架戰艦係基地飛出嚟

係啊！！！thats what i mean!!!!!
但好似無人明我點解會有呢個疑問咁！

Natalie Portman真係好靚女

黑寡婦就話用靈魂換靈魂寶石，所以救唔到，IRONMAN又唔係。
點解唔用手套復活IRONMAN??? OR 用時間寶石時光倒流到未死???
THANKS~

臭雞唔拍雷神3

比較好的佢係平行時空過完人生穿越返來
佢唯一任性的一次就係加返個平行時空
等佢可以過返自己應有的人生

又或者可以係佢穿越返去
除左搞peggy外都盡量唔搞其他野
等時空分支唔夠大
美隊一樣照雪70年
佢就同Peggy隱藏式咁過70年人生
當中peggy繼續建立shield
但其實美隊返左來，peggy都應該無太大動力建立shield

想佢又死多次？

如果最後用呢首為Cap做ending

有Sam做看更

將石收埋去第二度
即係呢條時間線仲存在寶石
即仲有好多可能性發生
（滅霸靠石先贏）
可能都係會發生dr見過既千四萬結局之一
送走寶石，
就可以減少呢條時間線輸既變數

傳手套係為左送去個貨車入面個時光隊道口還石呀最後個入口爆鳩埋 又比佢搶到戴左手套 睇清楚d先啦

原來mcu世界觀係唔玩time loop同蝴蝶效應
咁係咪即係摑左aos season 5一巴？

標準包底答案：
千萬份之一就係要im死

Coulson喺AoS入面死咗喇

架飛船係響你headquarter 入面爆出黎

timestone 會成個動作連埋啪手還原返

仲要tony 唔係搶手套，係搶石
應該係用icon man 套suit 某一種功能拎d 石可以轉移到佢手上。好似佢攤開手套suit 就自動飛過去俾佢著嘅原理一樣

所以應該真係得im 先做到

AoS Season5最尾係分咗個平行世界出黎，因為Quake同Graviton打冇震爆地球

你諗返IW，Thanos用time stone還原mind stone，vision即刻返生
同樣如果用石還原tony咪即係還原未啪手指之前，咁Thanos連軍隊一齊返生，大戰繼續

其實雷神係知自己柒，所以佢翻到thor2個時空時特登要試下call唔call翻個鎚睇下自己仲係咪有個king of Asgard嘅資格

我唔理，就係im死先係唯一贏

你要諗到咁仆街都無你辦法
咁救到個世界
粒石就自然會回歸dr啦
其實你有無諗過
千四萬個可能性入面
可能已經有好多人試過犧牲
包括dr自己
而我地睇到既就係唯一一個贏既結局
不過以你諗野既方向
只有導演拍返千四萬個結局
證明真係試過先可以說服到你

aos唔係mcu好撚耐啦

係咪

字唔識打 戲唔識睇 躝啦

有冇人講
點解唔傳俾巴基做美隊
俾隻雀仔佬 好唔合理

Im搶到唔識比人架？
Hulk帶手套都就死咁款，im仲要係一個平凡人
仲可以乜事都無拖咁耐

標準包底答案：
Im死就係唯一贏

鬼叫marvel果陣都成日攞aos補設定
Coulson起碼之前都做左野
俾到個天空艦fury係A2用
所以先想佢endgame起碼都出一出
Aos其他人出唔出無所謂
呢個係唯一我個人遺憾者
因為真係幾喜歡coulson角色

仲話咩逆轉無限 仆街 我覺得機械女出場時間仲多過cm

點解唔學一開始斬佢隻手落黎

可能巴基之前做咗太多壞事 或者仲係罪犯身份？

雖然我都鐘意bucky

所以去到最尾你覺得ca點解係坐係度而唔係返？

本身漫畫Falcon都有做過CA
其次可能CA唔想Bucky再卷入戰鬥

以後連個真人演員都唔駛要

政治要正確
黑鬼要當道

留名

我開始諗緊係咪好多人冇睇但走入黎up

你估你比人比得快 定 thanos 斬你隻手落黎快

點解蟻俠入量子力學個世界只係過左五分鐘，但黃蜂女老母就同實時一樣？

Coulson死咗喇

擺明係帶頭盔位嚟,算把啦

佢啪完手指點打
隻手斷左都似

comic世界兩個都有做ca，但mcu就平權sure win

有無都唔關你事啦

Sam用返佢套裝備感覺上仲勁過拎盾

有冇人可以答到我喪禮個肥佬係邊個

我就係唔 sure 先要問
佢中間冇拍好多野根本冇人知發生過咩事
如果導演拍佢經時光機返黎咁係人都知佢係宇宙B返黎宇宙A

點解冇人講最屈機係個手套？
可以啪兩次喎，thanos 金手套啪一次已經報銷
所以你話地球科技幾恐怖

上面係度r cm點解唔帶手套，其實拆其中一粒石即刻做轉移或者將5粒石拆開分散開 已經冇戲做啦
所以駁故又係講哂
只可以講戲情寫得可接受 已經接得幾好

最後搶完石個一刻係一個新既平衡宇宙
呢個宇宙入面只有Ironman 同thanos
其他人全部食緊花生

你死左啦?

一開始佢地去搵既係極度虛弱既thanos
好易打
但大戰個陣既係強thanos

覆唔晒
只係覺得論人氣 迪屎尼冇可能搵雀仔做美隊
巴基任何方面都贏
連海報都好似冇雀仔 我諗係咪代表之後都唔會再有美隊出係marvel

留白個ending俾大家諗下cap去左邊其實寫得幾靚

認真

你唔係講緊happy 下嘛

照你所講
佢返去就點都唔會係主宇宙
只會係分支線
只不過佢分支成點都無可能駁到返呢個主宇宙

因為ca有thor既能力
whosever holds this hammer, if he be worthy, he can process the power of thor

點解ca 拎槌都可以放電
槌+盾套combo型到

俾邊個？個個訓低晒
個個成員都希望出一分力搶到手套，你一拎到就拋番個波俾人？

重睇啦 thanos都啪左兩次啦

Happy 都唔知？Ironman助手喎 spiderman home coming 負責比job蜘蛛俠做果個喎

屌你老母

係
其實佢返左去 1970 有冇同 agent carter 結婚都係玩 open end
冇人話佢手隻婚戒一定係 carter 架
所以都係等睇導演遲D解畫算

同ironman個女傾計個個

美隊係美國核心價值黎一定會繼續有

Logan

導演就係要令人轉移視線，個個入場諗住睇CM點樣一個打哂，三巨頭清吓兵仔咁...
點知

Batman 黎

咪happy

反而合理,冬兵個朵咁臭,
你比佢做隊長根本玩9佢
雀仔佬係大眾心目中聲望好佢一萬倍

傻閪

智障

腦補系列：
美隊自己經歷左啞多戰鬥，深明果種筋疲力竭既感受
佢咁愛Bucky,亦明白佢咁多年黎受控制戰鬥既苦有幾多
所有唔想再要佢承擔咁大責任而決定比雀仔做

Ironman 連帶手套資格都無
人類平凡驅殻一個，帶左唔變灰都變炭死
仲有時間比佢講句I’m iron man

係 無可能同呢個主宇宙重疊

其實拍唔到兩次架
第二次準備拍tony隻手已經燃燒緊
跟住要用生命值拍第二次

戰神真係戰神
你要諗下呢個時間點嘅2014 thanos係未觸碰過d 石
可以反射神經抽啦 power stone出黎打飛CM

唔咁做 55波都有排打

所以Tony先會用納米tech即刻移石 再啪手指了結一切

係上帝視角緊係會睇到好多可能性,

但係現場可能最後都打得贏,但係AVG死剩IM一個又係唔係佢想要既結果呢?

唔駛解話啦，俾d空間做自己野導演就係咁嘅意思

第二次啪乜呀

屌 連happy 都唔識 你睇過幾多?

咁係咪要碌地沙一分鐘先

其實一開始ds舉手指我係以為佢叫im搶一粒走，等thanos啪唔到手指，然後再黎個epic大戰

就算成個月球撞落THANOS到,佢都會無事架

整爛曬啲石 有冇睇㗎

其實唔用手套or石打thanos某程度上設定解釋到d
第一，Tony整個隻套保護性冇Tyrion 整個隻咁強，齊石一戴上手已經即時侵蝕個人
第二，想就咁令住粒原石去打都唔係個個得，gotg1講過只有最原始班宇宙種族嘅體質先可以直接接觸原石 (例如Thanos佢嘅坦泰族咁) 所以當時大戰緊個班人基本上係唔可能就咁拿起粒石打Thanos
第三，成條timeline係量子通道翻齊黎上石拍完thanos已經殺到移平avenger總部，撚有時間比你做觀眾咁用上帝視點去諗野咩

啪撚死你個智障呀

竟然係AVG見到沒事兒,睇黎你真係唔係房地產台出現了

最慘係佢
hulk cm thor應該頂得住冇問題
就算ca都係超人體質
偏偏最後係個普通人去食

vision 可以用時間石 局部還完出黎
點解ironman 死左 唔用得時間石復活？

尋晚睇返im1
講tony 係山洞突圍而出之前，係果位科學家博士Yinsen
救返佢同幫佢
臨死前仲同tony 講 ,don’t waste your life
果一刻其實tony心路歷程已經唔同咗
升華去到Iron man 既層次

到avg 4
結局真係安排得唔錯，已經有少少致敬位
雖然要iron man犠牲自己（小我vs大我）但
人救你，你救人 （人人為我，我為人人）依種精神
就係英雄片要帶出既觀念

我覺得應該話係captain有成為King of Asgard嘅人格特質

佢好似唔係啪 係石撞石

完約

愈多人睇左, 討論就愈低質, 而家真係冇眼睇

隊長去還石既問題係time stone, 佢去還Time Stone 俾2016年既Ancient one, 咁現在既Dr Strange 便冇石可守?

傾興趣輕鬆好多

拎住應該係得
唔係佢地點收集石頭

美國隊長係要見大眾架,
冬兵個底咁花,點做
真係英雄電影就完全唔駛用腦咩

係

會唔會係因為時間石唔係還完，係時間倒流？

如果用時間石倒流返im 未死，姐係倒流佢啪手指之前，咁thanos 就無得消失

Thanos戴Tony手套都冇事，所以係人種問題

vision個位係Thanos用time stone將mind stone還原番未爆之前即係vision未死個陣
Tony個位用time stone嘅話會將tony 還原返未用石之前，咁2014 Thanos大軍就會出現番

現在既六粒石一早比thanos消滅哂嗌
咁都問

會還
即係對古一黎講
hulk借走石後兩秒後ca就俾返佢

tony同佢老豆都係自私嘅人，唔會為其他人犧牲自己

佢有講得咁詳細係用啪？
我記得佢講係搵到方毀滅左

其實bucky見到ca老咗都無行過去，反而叫sam過去睇下。我諗佢應該一早知ca諗法，或者已經一早傾過傳俾sam。

睇錯你個問題
而家ds係冇石可守了

啪手指命令infinity stone互相毀滅

咁仲點擋Dormammu

有班人問點解女權隊長唔啪手指，女權隊長啪嘅話分分鐘唔止Thanos變灰，所有雄性生物都變埋灰

其實如果係cm sw呢啲原本能力來自無限寶石既可唔可以直接接觸呢

Dont worry, just an open discussion, then we look forward how Dr Strange 2 will look like if no time stone MCU era next 10 years

唔關事
我意思係將石送去一個滅霸果一刻冇可能去到既地方
除非佢識teleport啦，果陣佢根本冇勝算亦冇可能走得到
戰艦都俾人打爆埋，只有困獸鬥
打贏佢再拎石返原本既時間線就得

不嬲都話初始種類體質係頂到infinity stone，但avenger呢邊冇人得

應該有傾過
你見ca番左去之後等左5秒都唔番黎
黑鬼同hulk都好緊張咁問番黎未 去左邊咁
bucky就好冷靜咁轉身

想問下點解 214 年嘅 Thanos 可以 time travel 到現在？
佢有粒子咩

標準答案：
mcu d 反派好有原則
話唔講大話就唔講大話
話唔黎就唔黎

bucky真係好了解ca

hehe

he he he he he he... lol!

到時再借

其實根本就唔需要趕住還石
部機打爆左，都可以等佢整返好先再還
最尾CA個任務就係咁

困獸鬥肯定班Avengers一定贏？如果班Avengers一輸Thanos就有機會殺晒所有生物喎

其實有靈魂寶石就可以掌控成個宇宙既生死，可能係太屈機電影mcu改左設定

果下咁急還係因為Thaons條契弟想搶
之後啪手指秒曬thanos同班佢班大軍之後咪慢慢黎
搞埋喪禮都未遲

老實講一睇完既時候係有嬲點解套戲比咁少戲bucky同美隊
但事後腦補，佢地已經係去到唔需要講都會明大家諗咩同感受既關係
釋懷了

大戰個陣 最好應該收埋堆石 之後CM爆戰艦 等SW單挑thanos鏈爆佢春袋

想問下點解 2014 年嘅 Thanos 可以 time travel 到現在？
佢有粒子咩

重睇啦

睇多次啦屌 特寫俾你睇啦喎

應該有bug計少左支particle

一定有傾過
隊長同Bucky d對話完全係告別黎
"我走左之後唔好做傻事"
"I will miss you"
正路黎講還石對 Bucky黎講只係幾秒既事
無需要咁講
加埋Bucky極淡定叫Sam去同老左既Cap傾
Bucky應該係老早知道Cap計劃既人

time travel對timeline A黎講只係幾秒鐘
但出發前bucky講左句i will miss you
返黎第一下唔見CA個陣bucky微笑左一下
所以應該一早知

對白漏咗句：Replicate the liquid inside this vial姐

電影有一幕講ca爆seed拎槌同thanos單挑，之後俾人打到仆街，盾都爛埋，死都要企番起身，果陣我以為佢會講一句i can do this all day，點知無，但諗諗下呢句真係唔需要特登講... 因為已經係好多人心入面講緊，至少我係

所以其實係一個平行時空借另一個平行時空既野
一個借一個咁借落去 佢唔還果個平行時空就永遠無左粒石
發展落去同原時空愈黎愈遠 到時就唔知會有咩影響

you win

應該係話stormbreaker

有幾粒詳細係點冇講個例如soul 應該可以直掂
time cap翻iw睇其實DS係冇真接接觸粒石

而space mind power最初出現時都係有「容器」裝住

Reality Stone 上左Jane身後就證實左會直接消耗寄生者生命

改變過去改變唔到依家
Xmen:

佢臨尾嘆咗好大啖氣先啪 佢深明自己死撚硬 呢下真係要好大勇氣
佢真係變咗好多

佢地睇紀錄片就最啱

但HULK拎果陣係直接拎,可能因為咁佢先話自己係可以啪手指又唔洗死

留名等ca拎鎚打到仆街gif
做wallpaper

企起身拉緊條皮帶個陣 CA手都仲震緊

最感動係tony 同蜘蛛仔嘅父子情
tony 做咁多野為左蜘蛛仔放棄自己現有嘅美滿家庭

avg4 一見面攬實蜘蛛仔，
蜘蛛仔估唔到tony 會攬實佢， 對應spiderman 第一集係車廂嘅誤會

果下好感動

係，佢同ca講笨蛋係你專利，似係暗諷佢準備做個行為

IM最慘係有班豬隊友
幾廿個英雄冇一個去接應
我係佢贏左都屌柒佢地

肯定好撚痛同絕望,但佢知道如果佢都唔企係身,就連最後既希望都無埋
仲係一個無超能力既人

CM short hair 係漫畫

真係好希望CM2/ Nova補元返另一邊忙緊咩

都幾慘 一家幸福換黎全世界悲劇定全世界無事 佢有事

有呢句咩？
星期日3刷

剪頭髮,同雷神一樣,普通方法剪唔到

好正

佢冇用機翻
直接去翻過去搵老婆生存到宜家

人地話係借完石就還 古一就可以繼續用粒石檔dormammu
對古一黎講 粒石係借左2秒炸 09:57:00 借俾hulk
CA用定位器去返當時HULK去既時空 09:57:02 還返俾古一
粒時間石歸位>古一繼續有石守護>DS撞車受傷>拜師>古一死>DS打dormammu... etc.

人地古一同hulk整埋條黃色timeline俾大家睇啦已經

不過套戲資訊量太多 二刷應該會對個故事有更多了解

我知
我係指CM同SW屈柒佢果段
明明大好時機

以前既佢一定簡個女無事,理得你全球剷

最後佢簡左揹起全世界

Pepper條仔

CA老豆

點解老左既ca會返到時空A？
佢用機器返左時空B還石+溝女 改變左時空B歷史 時空A唔會有任何改變
但ca停留左係時空B 如果佢冇用機器返黎 咁應該時空A同時空B係2個平行線 B過50年A都過左50年 點都唔會相遇

講緊2018之後，Thanos銷毀晒全部石之後
除左2023短暫借石之外，就真係冇石

真係多底能仔入黎討論

扮嘢啫，唔通一嚟即刻收咩，啲人都覺得怪

佢解釋過都自己都係由珈瑪輻射異變出黎，同infinity stone能量波長最接近，應該最頂到係佢自己，但結果一戴上手已經即時侵蝕佢身體

不過設定呢d野我覺得講得通就算，冇謂大深入去抽秤，而當中最on9最on9就係個班入去搵bug嘅人

其實呢段我睇返都覺得好奇怪
有咩可能Hulk戴上去個表情仲辛苦，痛苦過Tony
唯一解釋係套甲幫佢擋住一部分力量
但又解釋唔到佢又咁快死，Hulk就淨係傷右手

maybe古一又係睇左千4萬個future，呢個係唯一收服到ds嘅方法呢

因為本身可以斬柒佢個個已經做左派膠王同發電機
本身期待佢可以一𣊬間變番大隻突顯佢神體質
可惜都係幾繼續做派膠王

最on9係自己諗唔通，就話人係bug
其實成個討論post大把人諗得通解得順

拒絕佢係要ds反省個世界好大佢自己好渺小 唔可以再用以前既態度做人

你肯定av困獸鬥會贏？
會唔會因為cm去左收埋粒石果陣
thanos趁機撤退
隔左一排又攞返d石？

2014既滅霸/寶石喺呢條時間線
av都仲有好大機會會輸

HAPPY仲要係iron man套戲既導演

想問有無人總結過TRAILER有邊D係FAKE?

好好地入去enjoy下套戲咪算囉，晒時抽秤套戲bug唔bug倒不如睇下自己人生bug唔bug同點fix仲好啦

明明bw同cm都係西面角色，但bw做到霸氣得黎sexy，唔似cm咁乞人憎

係 但萬一 萬一無還/失敗
果個平行時空就會偏離原時空愈黎愈遠
即係古一所講既黑色線

戲一講親time travel 實有一堆人解釋同反駁
個post 討論個時間點都佔一半
呢套可唔可以成為史上最多post的戲

根本就係少林足球啲劇情
一開始就要周圍搵番啲舊隊友
Thor=肥仔聰
最後將個手套傳黎傳去 好似踢波咁
CM又成個趙媺咁 幫手埋門一腳

Thor性格本身應該就係on99，成個大細路咁
Thor 1 2要符合odin嘅期望一直努力做個合資格嘅王，努力證明自己，但呢個唔係thor真正想做嘅事
Thor 3佢終於明白king of asgard嘅責任係乜，想保護自己嘅子民
Avg3 佢殺唔到thanos，自暴自棄
直至見返媽媽，覺得要做自己真係想做嘅野，佢並唔係真心想做王，而係想去玩，想探索世界，所以同gotg一齊走左

我嘅小小見解

我想話 strange 望住IM 舉一隻手指
唔係叫佢達手指

係同佢話呢次係1400萬次結局中唯一一次打win

其實都唔係呢180分鐘嘅事添

如果直接生存到而家，咁佢地去借石嘅個個時間點就真係佢哋原本個時間線。但banner話過，返咗過去都唔會有蝴蝶效應，唔會影響到現在。殺完baby thanos ，返返嚟都好，thanos 啪手指係事實，唔會因為佢地返咗過去殺baby thanos 而搞到現在嘅thanos 消失。

就好似佢地由平行時空A 嘅2019年返咗平行時空B嘅201x 年同1970年借石咁，佢地去度做咗咩都唔會對佢地而家平行時空A產生任何蝴蝶效應。殺咗平行時空B嘅baby thanos ，唔會令平行時空A嘅thanos 消失

所以如果佢去返平行時空B還石，係唔會出現喺平行時空A。除非佢係個度生存到老再用機返嚟，就講得通。

如果係你返到過去，可以生存然後直接見返現在嘅人，咁就駁返點解返過去殺baby thaons 係無用

有人唔明呢個咩???????

thanos有帶住tony手套拍咩？
拍既反噬威力先最大喎

原來你真係冇睇架喎

Channel

仲要發現新大陸咁講出黎

老實講就算sw 屌打thanos 都未必最後會打得贏
你見到iw個陣starlord個plan開頭都係佔盡優勢 但最後都係要輸

乜撚野呀
hulk都要提到奇異博士睇過未來
然後古一諗左諗
就話奇異博士係best of us
佢做既野冇死錯人
先潛粒石俾佢之嘛

bw舖墊左9年
淨係感情分都差好遠

未必，頭兩日嘈過timeline個班都收晒火啦
其實玩得time travel就一定會有bug解唔到，由其呢種平衡宇宙結構故事

愈來愈鍾意Chris 造型多變 演出愈來愈好

我老婆都明...
無諗過有人唔明, SORRY

爛船都有三斤釘既
唔減弱佢 一開波秒撚左thanos就冇戲做
同埋減弱佢個理由都合情合理

有露同冇露既分別

自己睇啦

想睇下有無D總結片一次睇晒丫嘛, 我認我係懶

SW唔係演員有波都一定俾人屌到仆街

點會死淨一個？
最尾拍到CM同SW咁屈想表達佢地一個人已經有能力做低滅霸
尤其係SW，冇隻艦開砲打走佢可能已經殺左滅霸
仲未計其他人後方支援
我總唔信果幾廿個英雄圍一個冇石既滅霸都會輸
要出動到IM啪石先贏到囉
成場大戰最傻仔係除左3巨頭，個個都係輪流一打一滅霸
Hulk仲要俾人廢左武功，幫手都冇得幫

好驚喜古一同jane foster都有出場

CA 還石之後 係唔係同一個MCU
根本睇marvel 點講
你話係同一個宇宙， 定兩個宇宙根本無意思

係睇marvel 有無意思開套劇講還石過程

我直程可以腦補CA 係1970還石之後
跳番去1945年過人世，到2023年老CA 還盾都可以講得通

有個on9問題
loki攞走個野點解仲會有力帶佢返Asgard？
個stone唔係去咗支魔杖度咩
可能好on9所以先隊十打膠

CM仲巨，但冇露姐

反而諗唔通係2014 thanos 係點過黎 同ca最後點解會出現到

粒子係用係縮細放大 部機係負責打開個領域
就算幫佢打開左個領域都要有縮細個能力先入到去
仲要講緊唔比時間影響自身

Ca個part 一開始講得好清楚無蝴蝶效應 只會產生平行宇宙 當ca 選擇留係過去個刻就已經去左平行宇宙 更加唔洗講5秒後出現係佢地面前 除非呢樣係必然 姐係所有宇宙佢都會咁做

1.有一刻ca俾thanos打到爆盾以為就死
2.ca拎起錘 thor同佢講都知你得㗎啦
呢兩個位睇到我好激動

可能im個種自負先會比ds游說到去六石
其他人就算拎住個手套都冇即刻用嘅覺悟
覺得可以靠殺thanos嚟贏
得im知道只有啪指呢個方法
亦解釋哂個d 點解唔叫xxx用手套

因為佢地嗰個都覺得可以唔洗用都贏到/唔敢用

但im身體冇瞬間爆炸變肉醬或即死係奇怪
應該至少都爆哂所有甲
可以帶出就算死一刻回歸最初冇甲
但佢都係iron man

之前昆人睇Captain marvel
話佢最強avengers
靠佢打thanos
唔去戲院睇唔得
點知
endgame安排佢做二打六
對白都唔句
仲要trailer長髮正look
入場短髮tb頭

好彩我冇睇到CM

每次入嚟都見到人拗時間線問題

認同, 但係我睇左CM

算兜得好完滿啦搏命搵bug ge就算鳩數啦

dr strange話im呢個結局先贏到,姐係其他都會輸,你係咁話如果咁樣咁樣咪完美,諗唔到咁樣點樣輸,你諗唔到姐佢睇到丫嘛,captain marvel戴無限手套啪手指,我夠話佢可以俾寶石力量吸收番轉頭啦,本身佢力量來源就響d石到

睇套戲就放鬆d啦,你睇多啦a夢都唔會搵佢d bug啦係咪

冇記錯既有一幕 舊既nebula拎左現代nevula頭上面果塊野 然後連埋支縮細藥獻俾佢老豆？
果下可能thanos已經複製左支野
然後舊nebula扮現代nebula用tony發明果舊野番番黎現代
再用佢機械手改果部穿梭時空大機
令到thanos部戰艦黎到現代？
利申：睇左一次咁大把 今晚重刷

唔一定傾過
佢地咁兄弟
就憑當時果一兩句大家都會到意啦
咁先型喎
好似古一一聽dr交石即刻領悟到咁

講咁多次就膠架啦

破解個nebula條手帶上面翻去avg4地球線題嘅資料，同複製左Pym Particles，再派gotg1 nebula去avg4地球先hack左量子隧道機。 以thanos手上有嘅資源同佢本身係宇宙最強科學家之一實力應該做得到

我覺得安排得幾好 都合情合理
一開始已經問佢幾時番黎 佢都答左有排唔番
最後趕番黎爆艦+玩鐵頭功都已經證明左佢係最撚強咁滯
如果佢一個救全家同正2聯盟有咩分別

垃圾女拳

可能拍左個版本係有講
然後cut左
等觀眾意會 仲感人

對於fans嚟講，今次戲入面返去借石嘅畫面、致敬位，全部都係回憶殺
對於Team IM嚟講，係非常傷心又無奈，由IM 1到Endgame，佢嘅轉變、心理陰影、犧牲都好大，故事由佢開始，到由佢終結，係唔捨得
大亂鬥一場，化灰嘅人帶返返來，感覺就好似失散尋回一樣咁得來不易（犧牲BW IM）

所以喊絕對係好正常 全場歡呼都係fans先會明

利申：有喊，同埋人地睇到喊關你鬼事咩

thanos複製左支藥應該都冇咩異議

係啊 但係佢講到來回一次only 我當左個枝係23年nebula Keep住用黎返2023年 點知比14年搶左手帶同枝野返去扮23年 除非佢拎左個一陣已經成功copy 曬d科技

其實又唔係話好多bug
係得1個疑似
就係老ca點解冇原地著住件甲返
而呢個疑似bug其實都有解釋解得通既方向
所以唔可以咁確定佢係bug

乜撚嘢叫回憶殺

麻煩俾d幽默感

仲偷拍？成個電影業比你搞彎哂

On9 傳隻手套係想還翻啲石去完本嘅時間線呀 架van仔俾Thanos整爆埋先還唔到 on9仔未睇清楚就唔好串柒柒

講到尾DS都係睇左1400萬個未來姐
如果睇多幾億個可能仲有其他勝算
例如叫Nick Fury call CM黎圍佢、提Thor瞄佢個頭

點解你無視左百萬大軍

都話左你當佢係同一個MCU 都講得通

你話有二個MCU 都無問題

果陣睇左1400萬個未來都攰到好似連扑左10次野咁
睇1億個隨時精盡人亡

咁IW可能要加多3個鐘齋影住佢發羊吊

所以話呢d時要我感動點感動得落
「即刻諗返起黃子華抽韓劇水，一對情侶經歷摩天輪停電、淋巴癌發作，然後比部車產死左，乜佢唔係係個sofa度咩？點解有部車架，呢d時候仲問呢d問題，你有無感情架」

支持下本土youtuber

岩岩諗到個問題
有time stone time travel同用quantum realm time travel有冇分別

CM + 雷神 + 美隊 已經夠虐打thanos啦
到時一定爛片

好似，但挑戰者一號冇咁亂

不過都冇得比較

好似少林足球對功夫隊咁

hulk唔係話dr睇過未來
係dr自願交石
古一仲問多次「真係自願？」
咁佢就話[咁應該係我錯」

DS話：Stark你唔想死就頂住Thanos先，等我睇多幾個future

重刷avg3啦

佢嗰時邊有咁多時間睇
另外都係睇故唔好駁故

後者有得揀返邊段時間線

不如話ds想搶im個位做主角
其實有好多嬴既可能
但要嬴+im死既可能得一個
ds:計劃通

講故唔駁故

但我心裡會有多個平行宇宙
係cm由蜘蛛仔手上接個手套
跟住用石/手套打敗thanos
im唔使死嘅故仔

自己ff下

我估因為im用石時係直接裝落自己套甲到用 而唔係透過特製手套去用石 加上正常人類身體承受唔到6石力量

咁都是但駁你幾點
1）Soul stone講明要愛嘅人死（愛情友情親情）a soul for a soul 從來唔係個撚個死都攞到
2）avg2一早有端倪 定係你冇睇到就話人無啦啦？
3）由thor2死老母 thor3死老豆 iw死埋細佬 再因為唔記得went for the head 令到thanos有時間啪手指 頹廢得合情合理喎
4）thanos殺到痴撚晒線 唔通你expect一個SW就搞得掂？
5）套戲一早講咗點解cm唔喺度 重睇啦傻仔

我諗有人會覺得要cm thor sw d宇宙級一齊同thanos鬥出波，之後im就做左魔童係則邊做旁述咁鬥波鬥足半個鐘之後thanos再食多個由美隊叫全宇宙人一儲翻黎嘅元氣玉gg咁先叫perfect

真係好多更好既結局，avg4 最後一戰處理得好一般係得ca拎鎚打thanos，其他睇到我不停下！？Cm！？dr strange下！？hulk!????影呢喂

我鍾意你呢個解釋, 笑死

Stark : I can do this all day

始終無手套 如果好似avg3咁打就好睇

究竟Thanos隻艦幾大

Btw MCU全部靚靚建築都要消滅
Stark Tower改建做Avenger Tower再改建
三飛飾冧左
Project Insight Helicarriers爆晒
Asgard完全冇左
得返Wakanda仲完整

佢一開頭唔係話你返到過去殺baby thanos 就唔會影響現在。姐係你殺咗baby thanos 返返黎現在，thanos 啪咗手指係發生咗唔會改變。

呢樣野唔係暗示係2個MCU?咁既然係2個，就出現點解ca 唔洗用機已經meet 得返bucky sam 佢地呢個疑問

我覺得當ancient one聽到ds係自願比石之後 有幾秒係好似hang機咁諗左諗
果下可能佢都隱約睇到ds所睇到既未來 先會話可能自己錯

跟本dr個未來視就係解釋點解im會死
其他人搶到可能都係輸, 而家咪算首尾呼應

下個phase有其他heroes表演既機會，
avg4唔能夠搶cap同im風頭無可厚非

im嘅死成就神話
但觀眾心裡永遠存在

比較失望係冇解釋上集You’re not the only one cursed with knowledge呢句

出得多就比連登狗屌佢搶風頭

hulk身體強過Tony
咪只傷右手囉
你要記住hulk帶果陣隻手套係未損毀架
Tony就靠件納米甲勉強撐住
你睇返段片
隻手套本成型已經要拍
咁你話佢死唔死

ironman 整新手套咪解識度呢一句囉

唔明Endgame結局點會唔夠好
係好多人慣左下下TVB BBQ HappyEnding先係好？
對於Marvel迷黎講好完滿喎

dr strange玩緊水
hulk響執邊扮掉野
cm仲響外太空趕緊番黎

佢一早就係DS講過 自己窺視未來好多次 亦都講過SD係佢一路都等緊嘅人

如果粒mind stone比條淫蟲拎到⋯⋯

唔好傻啦
你見到到佢有用石咩？
果一秒只係佢load緊ds點解要咁做咋
仲有就係佢真係有用石睇都唔會睇到自己死咗之後嘅事啦

岩岩諗起iw ds同im講只有一個可能性
Ds嗰種無奈嘅眼神，嗰一刻已經知道im會死
而家諗返起

我都唔記得左呢一part

佢知五年後DS先會成為繼任人

bruce banner有解釋過佢係加碼射線下既產物
而啪手指果下就係大量加碼射線發出
所以佢可能就係為左啪手指果下而存在

其實臨尾ds想叫im搶完石,比粒時間石佢開時間loop 好似多瑪母咁loop死thanos， 點知im 自己拎黎用添

其實就係字面意思，解專業人士講既terms正常人係聽唔明。
thanos認為tony同自己一樣都係狂人，thanos想平衡宇宙生物，tony (avg1後-avg2)想建立軍隊抵抗外星人。但外人都係唔理解。

滅霸用time stone還原Vision果陣只係還原返Vision未死呢個event
唔係時光倒流成個世界返去未死之前
你睇SW個表情已經知咩事

其實可以寫其他人同緊black order打, 分身不暇.
black order今集又係弱智仔咁, 見都無見過佢地打. 明明佢地好撚柒勁 呢個係呢集最大唔滿意既地方. 其他都好好

佢比石hulk 都係因為自己睇唔穿DS嘅未來 同埋佢相信DS 所以先比石hulk

ds堅係勁
古一只睇到自己死前既未來
ds可以睇埋自己化灰後既未來
會唔會skip左化灰期間睇唔到,只睇到化灰前同undo後?

可能我ff太多只係見佢load果陣個樣好似好怪咁

古一洗鬼睇咩
dr行呢步已經知dr自己睇左啦
聰明人唔會做多餘野

最慘係佢 Asgard 啲子民，
就算 Hulk 撻完手指都唔會翻生，
因為係硬生生被 Thanos 殺一半人口唔係化灰死。

有冇人一樣支持ban哂d 劇透狗
特別波台果D

err，Thanos同Tony其實從來都唔會覺得自己係狂人
反而應該係覺得自己係先知/預言家

蟻俠變大一腳捽撚死左隻爽到爆

Hulk 自己講左話佢身體可以RESIST GAMMA RAY
所以無咁傷

佢好戲到爆
諗到自己未來接班人 仲要係最強既法師做咩
就毫不猶豫拎粒石出黎

bbq>悶
sad ending>為死而死

真係乜都有hater

隊長二代竟然唔係佢fd做

我唔覺得呢集劇唔劇透有乜大影響，就算官方宣傳用翻好old school方式例如「鐵甲人美國隊長終極一戰」d人都會仆倒入去睇同覺得好好睇。

講到尾Tony只係普通人類身體，點同Hulk比

佢睇唔到化左灰的未來, 佢係睇番出番黎之後的世界

古一好似自己選擇唔睇？
唔太確定

Valkyrie點去到地球?

睇咗 佢一早知 佢話自己逃不過命運

最尾Tony用佢要消滅Thanos呢個宿敵嘅意志去克服左身體上痛楚得唔得呀

DS送曬全部人黎

CM蠢唔識咁做

諗落唔只IM Thor Nat Clint親情、Cap愛情
DS A1嘅師徒情都寫得好靚
順便要黎對比返Thanos丟個女落山，襯托出邊個先係正道

我ban 你老母閪
講明劇透區 你咁犯賤走入嚟做乜？
要ban 都ban 你個柒頭先

我意思係古一選擇剩係睇到佢死個刻

This is the best best ending for Ironman, MCU only possible because of the first Ironman movie 11 years ago, and it makes perfect sense to end the Infinity Saga with Ironman.
Full Circle completed and let all Marvel fans start a fresh, totally new page for the next ten years, starting from Spiderman - Far from home, aftermath after the Endgame.

你冷靜D
我講緊波台果D

Thanos放走左半隻船同1半人，佢地跟翻Thor最後指示去地球建立新Asgard

我諗佢意思係可能睇咗千4萬個未來，ds 唯一肯成為佢徒弟嘅方法就係前面有人提到，古一一開始唔係唔肯教奇異博士，MORDO勸古一收奇異博士先收
，呢個方法

呢套係mcu 漫畫講乜撚都冇用

出場時間雖然好短 但係已經好搶戲
真係好有高人感覺

上集vision咪話左we should stay in the bed囉

season 6 trailer有佢喎

好似係佢以前好追求可以預見未來
所以吸左d黑力量
到佢睇到未來/自己死之後
就參透左世事既野係整定
所以唔再刻意預見/改變未來

thanos有主角光環 命中注定會儲齊6粒石啪手指
thonos要逃走去搵石 唔見得復仇者可以檔到 佢有成隊軍隊+手下

佢d手下有幾煩 睇返無限之戰

屌你笑到
直接引用黃子華抽韓劇水

諗返其實DS同tony嘅對話好雙重意義

首先DS一復活出嚟，tony已經衝住問佢伐克次係佢個n分之1機會？

DS仍故作神秘話如果我同你講左就去唔到個結局⋯⋯
到最後tony啪手指前再望向DS，佢舉手指個下應該就係俾最後signal佢「係今次喇/機會嚟喇！tony」，然後個結局，DS一早預見左⋯⋯

wakanda班兵都有少少慘
硬生生打兩次外星人大戰
第1班打完無死 1半化灰
出翻嚟就又要打多獲

估唔到natalie portman都比面拍一陣

完全鳩估：會唔會係本身呢條線經而係b線個個老左個個美隊係a線 後生個個去左c線 咁樣其實老左個個美隊一直都係b線同老婆一齊食花生？

可能有人思維係呢方面比較old school d，覺得要好係菲利同悟空鬥波咁鬥足一粒鐘做ending先夠形呢

我諗你睇翻龍珠火影會開心d囉

Ca 個度諗唔通+1

咁依家呢個結局係ok嘅
俾角色人性化成長
個世界會完
角色嘅死將套作品升華

總好過磨十年都唔俾個故仔完

DS套戲古一講過
次次都係睇到佢死個刻就停左係度冇得再睇遠啲

DS 一早知IM 會死
但講左俾佢聽, 佢會猶豫
所以...

不要再串佢了佢d留言尷尬到

上面班撚樣，唔quote 喇
仲話hulk 出黎再打Thanos,avg3一開頭咪唔夠揪囉，仲出黎柒多次為咩？
加上觀眾已經睇厭左「怪獸打怪獸」依類scenes
要睇不如去DC睇隻大超點屈怪獸

DS舉手指係想暗示呢個就係果千四萬分之一機會贏
而佢上集因為預見到 所以寧願交粒石出去保住tony

可能係個個時空佢用咗3 5 7年複製，不過穿越就穿越到2019嘅個日

古一係知道ds係佢地咁多個最勁嘅。

所以聽到佢自願畀石覺得係有原因。

佢相信佢做嘅決定佢睇到嘅未來

最尾仲話希望佢係啱

老老實實，The first 10 Years 直接叫做 The Legend of Tony Stark我都覺得唔過份，咁當然每個人都有佢唔同睇法

2014既Thor 係咪無鎚用？

最正係古一呢d大師
都親口講「咁可能係我錯」
一句野就突顯到dr係幾勁

DS成程都淨係頂住啲水，jm9

ca咪拎左個鎚返去還
睇黎要擺埋係qna

仲諗住呢句會有hidden message架嘛

細佬我其實有個問題
thanos 有nebula 幫佢定位姐
但係冇咁多彭氏因子佢點time travel?

咪囉
應該叫水行俠出黎頂住d水呀嘛

從來時空A都有一個老隊長，不過以平凡人方式生活。

人地科技超前你唔知幾多世代
支咁野,是但分析下就可以整到出黎都唔奇

你有幾個point似係淨係睇endgame
其他連iw都冇睇嘅人先講得出

但時間線係暗黑精靈去Asgard 無鎚佢咪俾人屌打

Hulk以後變咗殘疾人士，明明有再生能力

睇返蟻俠啦 屌...
成座大廈都可以縮小
佢用一隻船艦做個體咪可以成架船黎到未來囉

借走咗一秒咋嘛

[ 純FF ] 其實個hidden message可能係Thanos同tony講：其實你明我做緊乜架，join me baby

漫畫書好似都係飛隼先
不過講真
ws現階段個人心態都未夠正面
（成日都陰陰沉沉）
可能仲未放低佢失憶果陣做既壞事
等下期多d經歷
先夠資格做隊長

想問如果im最後噠完手指死之前
Ds 用timestone令im 好返冇傷得唔得

同埋ca還返soul stone係唔係都唔可以換返bw返尼

Bw雖然成日比人覺得比起其他成員好廢
但佢係靈魂人物
不講論邊套marvel電影
佢都好幫得手同好清晰
佢既能力係自己練返尼
唔同其他人係打枝針中幅射天生係神咁勁
一個凡人上咁多戰場都冇死
仲要avengers 個個都各有情緒問題走下嘈下放棄個陣
係bw永遠留到係唔放棄 連繫返其他成員返尼

可唔可以比返佢返尼
好傷感

如果im噠完手指
再比Thor/cm 噠多下 (佢地應該頂到？）
令bw im 同其他重要人物返尼就好

但今次係完全體hulk wo

仲有古一淨係睇到自己死前嘅世界睇唔到死後嘅世界都要放係Q&A

咁佢那來的Pym particles

邊只一秒

屌都on9
有得睇hulk無上限力量覆卓thanos比Im挑thanos一定更好睇

佢老笠左19 藍色女嗰支？

智能同埋肉體嘅結合變咗一個新人格但係偏偏性格就係Bruce嘅優柔寡斷所以變咗個大隻廢柴

可以重睇啦

Coulson season5嘅 5年後應該死咗

死咗點黎

還返去拎走果個時間點未得囉

都係果句啦
套戲做到SW真係可以打得死滅霸，而CM又可以佔上風
咁都冇勝算，一定要依IM條線走先贏既話，只可以話劇情需要
你話SW同CM唔係咁打得既話都講得過去
但又唔係，同場唔nerf Hulk同Thor到咁真係冇戲做落去
大戰中係有唔合理既情況出現，但過份多

咁nebula點返去幫thanos定位 依家得1支咁既鳩野

佢喺mcu只不過係一個大力小小嘅綠色大隻佬所有喺漫畫有嘅能力幾乎都冇

Ds用timestone還原im咪即係去返未啪手指之前

唉邊撚個撻手指你地都唔滿意咖啦 點都有位入 比你地撻最撚好

所以咪話叫CM一個拎走個手套咪得
駛Q衝去咁亂既環境去還石

我意思係話ca有thor既能力 所以召喚stormbreaker都唔成問題

thanos叫左手下replicate左支野？

快撚d寫信比russo brothers 開返套冇im既a4比你睇
反正你都話已經有im1-3 唔撚洗睇佢都得

CA救蜘蛛俠個下係咪致敬返內戰飛隼用飛機送走蜘蛛俠個幕 兩幕好似

我覺得呢個結局其實好正

Time travel 帶各位marvel 回顧一下啲畫面
三巨頭唔續約 但無求其要佢地死哂就算
成套都好正

cm走左之後thanos滅左地球咪又係輸，唉

老實講我佩服marvel 同rdj , 見好即收成為傳奇，下個phase 我唔知好唔好睇或者可能最後唔成功要reboot，但起碼呢刻見到marvel 肯試新野比其他人睇

有個問題
既然講到隻齊所有石就可以隨心所慾做任何野i.e.想邊啲人化灰就化灰
咁點解唔可以將已死之人帶返返嚟？

有無人討論下end game 個time travel 理論
係咪同<<命運石之門>> 差唔多?

命運石之門既時間軸係平行的, 你要跳過去第二個時間軸就要做出對時間軸夠多既干涉先得

end game 既時間軸好似係分支型?
你干涉左個時間軸, 佢就會拆多個時間軸出黎

咁理論上, 只有一個時間軸既地球係可以得救..

我覺得最正係美國隊長講 Hail HYDRA 入面d人即刻唔出聲

約就完左 佢地唔退落黎唔通a5求鳩其比個理由佢地唔出戰好D?

哂氣啦ching, d人係要腦補冇計

講故唔駁故喇，計我話整個CM量產計劃，將全部人送去CM爆炸果刻吸收哂個爆炸再返黎

3彩蛋call cm救忙以為佢今集好大戲份添
點知都係做司機多，打吓船打幾吓thanos咁
仲要同nick fury冇交流

最後所以avengers大集結但好少發揮比較可惜
同埋佢哋已經有優勢tony係咪仲需要啪手指呢？

交盾比sam有啲失望，以為漫畫咁交寒冬添
跟著又成班女角打人，又黑人又女權係咪又左膠政治正確

人地比下意見唔撚得

原來rocket 冇手套
咁又係，掌摑雷神個陣都係用手掌仔

2014用左佢返去2019做二五仔啦

命運石之門有蝴蝶效應
只係個效應要你有足夠影響先會改變到時間線收束
end game依個係完全唔會有蝴蝶效應
類似龍珠

時空穿梭個方法係tony先搞得成

Cm套戲個陣就講左cm無死係奇蹟
唔係個個都無事

無錯 有遺憾既結局先係最正
你會就記得一世

Scarlet witch好撚勁

睇end game前我仲覺得next 10 years 應該仲keep到8成，但睇完後就覺得幾危。某d係關政治政確呢個問題事，但最重要係仲未見到有個新icon人物出黎做到下一階段故事重心。
F4 X-Men要過冷河能真係要等5年先正式係MCU出現(大約兩套AVG片時間) 咁中間用DS 黑豹 CM做center位，呢個moment去睇都幾有疑問...

因為佢吸收咗個能量所以先無事，係個能量保護咗佢

呢個就係問題
2019nebula返左去 thanos就冇得用
thanos有又點返去定位

Thanos佢係有能力複製pym particles

隻rabbit都多過cm

主角係三巨頭

毫無驚喜可言
因為一早放晒風話im同ca唔想拍
就算唔整死都一定會諗方法整走佢地
所以而家一個變死一個變老都冇驚喜
Thanos死又係係人都知
整體叫合格 但作為最後大雜燴唔叫精彩

臨尾CA還石時帶左雷神鎚去
但番黎時淨係帶番個盾番黎

我以為講緊quicksilver

我見d眼神 準備拎槍 同ca2嬲幕一模一樣 仲以為準備打
點知個反差笑到我仆街

其實因為endgame 拍完 先再拍cm
佢地果陣可能都未知大概個劇情係咁
觀眾就睇左cm先姐

唔該重睇
睇下CA 還石前有咩裝備

之後就會話超人太無敵啦 唔撚好睇

你講得出呢句…你重睇幾多次都無意思

拍左成十年，平均分配下比d英雄都做唔到
為左寫im，吹到大一大既設定都可以屈服係im之下

記得antman1講過唔可以經常縮細變大
唔知仲有冇呢個限制

戲份係少但做嘅野都好關鍵
-救im返地球
-拆戰艦
-單挑情況下擋左thanos一次唔比佢啪手指（呢下冇佢擋直接玩完）

一支皮姆粒子可以放大縮細好多次 但縮到入量子再放番大出黎可能只可以用一次

本身個感覺似想打 但係ca諗到 喊句hail hydra 就呃到佢地

最應該屌個幕係
有一幕全部女英雄集結討好女權膠
反而男英雄集結就無
平權撚去左邊？

笑到仆街，CA準備開口果陣我已經諗返起CA2段打鬥，點知

其實導演一定要盡量減少cm出場 如果唔係其他人浄係可以食花生生

一入電梯 咁既人腳果下諗到會唔會又打多次
點知

Show Blocked User - 狗吃自已的屎

屌你老母好撚煩
人人都有出場時刻都唔知足
番去睇justice league啦

原本我都係諗before we get started，結果係hail hydra

初初我都諗住又打
點知見到ca咬耳仔果陣
心諗唔會係講hail hydra下話

雷神連無石thanos都唔夠打
點會無敵？

你當佢用左幾年時間無限copy

呢幕好正
對應度漫畫度CA 叫九頭蛇萬歲

Hail Hydra

冇無視到
但你搵多一兩個識飛既去幫拖都唔係咁難下話
係咁易都講到個，鍋物先成場做過Ｄ乜？
最撚得閒就係佢，炮都唔見佢射過支
老友打得咁辛苦都唔幫手，冇撚野呀

有Sample你估Thanos唔會複製？
Marvel一直都講緊外星科技比地球勁唔知幾多倍

如果ca還得啱時間
聖域班人嘅世界係咪：
「隻兔仔拎左粒石啊」
「冇呀粒石係度」
「原來真係兔仔嚟」

其他地方係咩情況？

諗起hail hydra之後d人唔會再搞ca都幾搞笑

畫面冇交代唔等如佢真係食緊花生

洗唔洗個英雄膊頭都掛翻支cam去影佢哋都打生打死咁呀？

red skull:屌你老母撚鳩我?

睇你個名就知毒撚到出汁既on9
一定鐘意睇埋d日本中二病卡通
故事就算唔合理都好 夠中二就沖去奶人春袋
傻鳩

雷神今集nerf得好緊要
點解thanos攞到佢把斧頭

睇個時諗，Tony扔件mark 50比Captain著就正，一黎致敬漫畫秘密帝國劇情，二來Captain拿住鎚盾同著住甲單挑Thanos一定仲high爆

DS係最忍得住唔劇透ge男人

睇完想問返, Hawkeye 點解上集唔出黎打?
同埋上集Hulk 點解唔肯上身?

stormbreaker冇咒語 阿豬阿狗都拎到

斧頭冇落咒語

斧頭都冇落要worthy先拎得起既咒語

Red skull：終於有人嗱到石，可以收工了
Cap：黎還石

StormBreaker只要你夠勁就用得到 (下個post要置頂)

雷神唔係會拍Thor 4咩

姐係本來就有2個隊長咁點解會有相同記憶

理論上劇情需要可以復活BW
美隊還靈魂石個陣用時間石黎復原靈魂石位置同BW既死 類似幻視個幕
但係都係睇SJ本人想唔想拍落去

hawkeye好似有交代過比政府班人監視緊
hulk比thanos打到淆底

Hulk比Thanos屌打，之後淆底

雷神都識控制到佢既力量 咁用返舊果槌仲勁過新果把啦

Av3 見到雷神咁型鐘意左佢 入場都為左睇佢今次點型法 無諗過為左寫CA 同IM 可以整到佢咁

再打多次

Paul Rudd 成50歲
黑豹都41

1) 同Antman一樣，因Civil War事件係保釋期受監管唔知Avenger佢地做緊乜

2) 5g，可能發皮四，可能比Thanos秒左好sad唔想出黎

Paul Rudd超正

係地球人唔鍾意HULK,唔關淆底事

講緊上一集，唔關地球人事

一開頭見到TONY咁之後佢仲講呢番說話 即刻將我情緒拉番CA3到 有種好可惜既感覺

我唔覺唔合理喎
A3入面hulk已經唔夠打
你覺得A4唔夠打係唔合理？
Thor身為King of Asgard
先係冇左個星球
再死晒全家
然後連一半子民都死晒
佢頹廢係唔合理？
SW係夠打但係Thanos有艦隊幫手
CM有力量但唔夠醒呢
Thanos唔止有力量仲要頭腦靈活
你睇佢打打下識拎粒power stone黎用就知
CM打唔贏Thanos又唔合理？

你又講得啱喎

個個都諗會重現咁正嘅一幕
點知玩得仲妙 又合理
要未來知實情嘅人先識咁玩
由致敬之前嘅戲變做致敬漫畫

點會唔關地球人事
重睇Thor 3
同埋 hulk都唔鍾意地球啲人

同埋你要由0開始做當然難
而家有一支野俾你reverse engineering

Before I get started
又要丁ca2

二刷完，都係喊咗

HYDRA做過你講嘅嘢，死咗好多人，唔死嘅得女巫同快銀

佢係都要DC式超人出場埋尾有咩計
到時又話鷹眼果D人類有咩用

所以cm 同 thor一定要nerf

當時兵慌馬亂
拎住手套個人點知CM係邊？
佢地都係見一個傳一個咋

唔係fans睇可能好多位冇共鳴

想問係咪 隊長拎個槌返去還 ，所以thor3雷神一開波比人綁住 叫個槌黎打先咁耐 利申
唔記得左係咪用個槌打贏隻野

Lang原本有2次test嘅機會，唔小心縮細變大咗就得返1次test

滅霸連hulk都打得贏
wm有乜資格埋身
過去咪又係俾人秒

呢個位我笑到抽筋

係咁屌CM既人應該好鍾意睇JL 一個打全場
MARVEL不嬲都nerf太勁既人㗎啦 唔nerf又屌nerf完又屌一餐

Hawkeye同Antman一樣，接受咗政府嘅軟禁協議

短髮 look 型 d

其實咁多英雄russo兄弟已經set得算好同合理
冇咩邊位路人角式

Red skull:你還乜撚野呀！
債仔還野 史上最撚嬲嘅債主

cm冇nerf啦，唔係佢翻黎成班人早就比thanos用地圖炮gg左，去到埋身隻抽又的確係thanos醒過佢，thor就用左2套半電影鋪晒線做肥雷

你意思係手套啪過一次，所以輸出既能量會比上一次啪既時候低？
所以Hulk就咁痛苦，但Tony相對就冇咁辛苦？
正常唔係應該調返轉咩？
手套啪過一次，保護／防護能力差左，理論上所承受既力量理應比上一次更高
咁Tony套甲仲係完整既，點解唔可以保護埋Tony身軀等佢唔駛死？
保護得一隻手保護唔到個身？

咁想問番轉頭少少, 點解VISION 又拎得起個鎚?

有冇巴打可以講番 Hulk 解釋 time travel 果段野
太快跟唔切呀

有冇睇上集嫁

因為佢worthy

2種可能
1.你有資格
2.你比咒語更強

STORMBREAKER 無比奧丁落咒

可能每一個角色都要出一個go pro版

當年嘈過，主流兩個解釋
1) 佢做人格的確係夠資格做King of Asgard
2) 因為Mind Stone力量

唔好咁執著啦 你唔比ca返左去以前生活到老左之後係果個平時世界整既量子機穿越返黎咩

咪理呢條食屎傻鳩啦 佢擺到明反呢套戲 琴日先問埋D冇腦智障問題點解唔用時間石番去5年前殺thanos

斧頭冇Odin spell
唔駛worthy先拎到

班手下比人秒喎
仲有隻艦爆左仲點走呀
唔識teleport唔識飛又冇石，走條撚咩

淆底同地球人唔鍾意Hulk都關事

地球人係之後先對Hulk改觀(應該係無限之戰後)，
Thor 3入面，雷神同Hulk鬧交，雷神特登講到Hulk一文不值，話地球人唔鍾意佢，覺得佢係好蠢嘅復仇者

算啦，呢D位唔使討論
如果呢D位都要討論，好快就會連
點解要整右手唔整左手？
點解要整一對手每邊3粒？
點解唔整腳套....？
都有得拗一餐

我自己理解 最後果幕係用主時空CA角度去睇
hulk WS sam 後生CA -> 時空n
老CA -> 主時空

究竟啲人睇咩
Tony半個身都燒哂播

CM冇nerf
都係咁勁
只係佢唔夠醒

起碼Ebony仲係度，佢D技能專克sw ds呢d魔法系角色

HULK 唔出現係同班拿不和

幻視....

日日D人就去搵bug特登去駁故

你咁講，上集個個都打輸啦
今集仲打黎做乜，仲有戲做咩
人地係想睇上套戲鋪到佢打輸，輸到Hulk唔敢再走出黎
今集會有咩成長呀，除左搞笑同唱手指，Hulk成集做過乜
外國fans都屌緊Hulk做乜今集冇覆桌到滅霸啦

明明燒到連隻右邊耳仔都燶埋......呢d位有乜好爭論,好撚神奇

Nerf到名都冇提過
唔記得片尾有冇佢

Hulk你當佢係6-7歲細佬（事實都係）
人要佢就叫佢出黎
唔要佢就鬧佢
作為一個細路咁俾人排斥當然嬲

其實真係可以話係戰術判斷錯誤
CM拎完手套,知道個任務係要番去還石
個個當下都剩係諗到貨車仔個量子機,而冇諗到可以扔埋手套去一二邊打完thanos先再整過部量子機
不過冇解既,個情況咁危急,得咁小時間判斷,而且重有ds個句1/14m包底會發展成咁都正常

im見返老豆時 佢老豆司機個名又係叫揸佛士 個樣似係Vision個演員

Thor 3有講過hulk 話地球唔歡迎hulk
應該淆底同地球兩樣都有

啪手指都唔撚重要,犀利

Hulk咪解釋過手套有咩伽瑪射線，佢頂得住所以冇死

主要係dr strange個句就同你講
唔撚好駁故 呢個係唯一做到嘅結果
然後下下啲人就出xxx點解唔戴手套
咩how endgame should be ended
唔係一個 係啲youtuber都出黎呃click
扮到自己好撚醒

Jarvis係電視劇嗰個

有冇睇Trailer同戲架你，今集仲要打原因Captain咪講左囉：Bananas呀！

仲有Hulk從來都唔夠Thanos打
仲要呢個ver. Hulk肉體能力係弱過癲佬Hulk

都夠show off
唯一一個入到mcu嘅mtu角色
Agent culson另計

應該唔係個個諗住報仇
大家都諗住move on
班佢最大成長就係接受左綠巨人 一體左
同埋地球人已經唔再驚綠巨人

因為佢係機械人
個鎚擺響部lift一樣可以升高升低

3個解釋都通
但HULK會淆底我唔係幾接受到

我反而想知5年前嘅thanos黎咗現代仲死埋
咁5年前嘅IM咪唔會因為打thanos而死
同埋美隊返去同佢心上人一齊
咁又唔會影響到個現代咩
純粹因為唔會有蝴蝶效應?

各位唔好屌得咁大力

其他可能性係注定一定失敗（100%），但D人就日日去諗應該點或者點

借Captain Marvel宣傳Endgame

搵佢合照已經係4 banner hulk 融合咗之後嘅事啦喎
而家唔係話點解3 唔肯出現咩？

莊閒都未分得清

死就死架啦 講咁多

救im，im救世，等於cm救世

CM飛行係光速，一來一回要幾耐
同場仲要有SW，DS兩個大幫手頂住先
當然個故仔又作到DS要擋水冇得幫拖都冇計

「我反而想知5年前嘅thanos黎咗現代仲死埋
咁5年前嘅IM咪唔會因為打thanos而死」

係，個條timeline已經冇左Thanos

「同埋美隊返去同佢心上人一齊
咁又唔會影響到個現代咩
純粹因為唔會有蝴蝶效應?」

最好等官方解釋

冇錯喎
講人氣cm唔夠og6人勁
但係上套戲講到最強英雄誕生
啲人梗係想睇下cm係入面同thanos打到九彩

啲人未屌DS唔睇多幾個未來
要屌就點都搵到位屌架啦，唔好理班人啦

另一個世界啦

認真，戲就得3個鐘
有啲人話要睇HULK 點樣復仇勇士
有啲人又要話睇Thor 王者再臨
有啲又話要IM Show 吓甲
Dr. Strange 又要玩下魔法
CM 又要Show 下自己又要有幾勁
鍋物先 又要做下野唔好做隱青
然後大家再串插下啲合體技
.....

套戲冇翻60-70個鐘都交唔到貨
希望大家同情下Thanos 如果比人係咁車車足60個鐘有幾慘

下次russo叫女巫講可能會多啲人記得
Dr strange上集講左成3分鐘係唯一可能
今集佢出番黎舉個一字都再強調no other way
然後冇人聽 咁你不如唔好睇
你拗時空theory都合理
但個結局講撚左係唯一 係唯一呀

Vision 當年拎個個係舊個個有俾奧丁落咒個個

一個係soul stone一個係space stone
好似係

On9 光速有極限架
佢係3千光年遠嘅要warp架

2014年既thanos 黎左2023既地球
9年呀

CM 咪又係靠IW 宣傳(起碼我係)

反而早少少套antman2 冇iw 我都會入場睇

手套啪過一次，保護／防護能力差左，理論上所承受既力量理應比上一次更高

呢套係納米甲可以自動修復 唔似thanos個隻

咁Tony套甲仲係完整既，點解唔可以保護埋Tony身軀等佢唔駛死？

其實佢套甲已經半邊爆哂 半邊面都燒黑埋 已經保護左好多

2014嘅thanos去左2019...之後死左，咁thanos咪唔會出現？

我一早就講左講故唔好駁故啦
講真，一句14000605之1個機會個理由話係就係已經夠收你皮啦
撚有得駁咩
依家都係純粹探討下所有可能性

係2014個個位嘅thanos唔會出現
但主線係end左

佢無死到，變灰消失左咋

咁大家一齊FF，Ebony Maw都未出手幫Thanos，佢就專克魔法係角色，佢出埋手sw同ds夠唔夠打都未知

仲有，最重要最重要一點你都識講：個故仔就係寫到咁，仲要係你冇份寫，有乜好嘈？

唔該bro
但loki攞走咗粒stone唔係都唔會齊咩？

唔算nerf啦..佢上集比人偷偷地吉左一刀先廢左武功

ca個信念真係好強，輸人唔輸陣，一個頂你千軍萬馬都唔認輸

完全唔覺

都唔洗講im d 地球科技夠打外星boss 級,

連hawkeye d 濕鳩炸彈箭,
bucky 支機關槍都可以秒外星兵

avenger 1 支美軍核彈炸爆左外星太空船

外星科技有幾勁

光速番唔到黎大把理由
Cm講左佢要睇埋其他星球
係1光年遠佢全速飛都要飛一年
月球番黎都要49min架

覺得antman最carry
教佢地回到過去，後尾變大一拳一件

應該係個鎚認可部lift有資格用佢

如果可以咁借石，理論上係咪可以有無限粒石用？
返過去2014拎石 再去2013拎同一粒 再去2012拎同一粒 再去。。loop

Marvel宇治旅行要靠jump point
即係類似warp嘅形式
一個點跳去另一個
你當搭巴士 搭完再行去你想去嘅地方
趕唔切有幾奇

A2暴走果段,之後先有hulk離開地球

係，係無限粒

成場波佢最平均地好

不過IM 入絕殺波 , 邊個MVP 好

係，啫係龍珠咁坐時光機去搵龍珠，火影世界第一

老鼠

個劇情應該每人分石用，一定正笑死 還石還死人

呢個當然啦
最慘係個柒頭一個打鬥鏡頭都冇
都係果句講故唔好駁故

同埋唔係淨係得地球有敵人想打爆全宇宙

Thanos化灰未必係死
化灰只係消失
消失於2019
返去原本時間
順手消除記憶

IM有晒5粒石可以做到
亦只有佢咁既頭腦先識咁做
俾CM用就未必識

真

啱啱睇完 nebula好多戲分好撚正

Marvel 最叻就係用好多藉口nerf鳩屈機角
而且基本上係合理

所以就叫無限寶石

時光機既野不嬲無得解釋
全部都係鳩吹，鍾意點吹都得
想知真實係點咪自己整部試下

他朝有日再出返黎都唔奇

關係到咁多生命，The Living Tribuna去咗邊

Thanos嚟到個個拎撚住至少一粒石
流哂口水

I love you three thousand
最後cap終於可以返去同peggy跳舞同生活到老 我睇到呢到好滿足
Btw原來cap漫畫裏面個句九頭蛇萬歲係咁解 因為冇睇漫畫所以唔好係好清楚所有時間線同來龍去脈 之前淨係聽人講過cap可能係九頭蛇嘅人 結果係為咗攞返洛基枝杖所以先講？
利申 冇睇漫畫 純粹好奇想知 有錯屌得輕手d

所以2012魔方畀洛基拎咗
佢地返1970再拎過

當初captain marvel海報自己寫
"復仇者聯盟存亡最後希望"
我想知依家cm 出同唔出嘅分別係咩?
真心覺得係呃鳩人入去睇cm
少咗個人幫手打飛機?

唔係話佢出得太少
叫得驚奇隊長我都預佢一個月先會出現幾日
但係當初就唔好build up到佢係用嚟扭轉局勢囉
佢真係唯一幫手存亡咪就係阻佢啪手個下only

漫畫入面講果句野唔係因為咁

感覺係送佢地成班返去佢原來既時空，唔係殺左佢地

其實hulk 同 acient one 對話畫埋條線出黎
話還返粒石就會clear other branches

不過 soul stone 點還

記錯 sor 但光速有極限架大佬
個個人以為光速無限咁快

CA俾返粒石佢老死red skull

所以im咪要番去搵佢老豆囉

忍唔住, sor

如果唔弱化雷神 雷神係咪可以直接當手套武器咁用 啪啪完場

最後咪打咗陣，佔上風添，係打得少姐

個頭係跟原作，個演員塊面唔夠尖carry唔到

都唔明點解鷹眼最愛係bw
之後又點還粒石？

Btw im 同antman個女好靚女呀

分別在於
無cm
ironman返唔到地球
當時ironman 已經錄定遺言

你呢啲咪冇品囉，完全唔識得尊重套戲

係愛都得，唔理咩愛都可以

岩岩睇完，我知應該有人講過
Cap點會老同埋點會返來呢個timeline
都唔合邏輯

把聲有出現下算唔算提咗

淨係睇你覆述一次都起曬雞皮

Captain Marvel重新選角搵邊個做最正

thanos對gamora都係父女愛
點解仲咁多人問

新阿斯加 漫畫中係 美國 🇺🇸的加州定佛州

其實我覺得唔算差 唔可以太女性 要有啲男仔頭

我睇個場美隊搭lift智取寶石個幕全場拍手

屌係喎 我都覺自己好on9
淨係記得佢地去搵howard攞啲粒子

如果唔可以nerf cap mar thor hulk
咁一樣唔可以thanos
到時就打到3019年

同埋條主timeline咪有兩個ca

ca老都可以話mcu版ca既血清唔係想像中咁勁
佢條命只係普通人兩倍
所以loop第二次果時已經會老

應該話呢句係用嚟致敬漫畫對白, 但係起因經過完全唔同

你邊度見到套甲係完整呀
未拍同拍後都無完整過

佢爆盾爬起身唔講
I can do this all day

我記得其中一個宇宙線係New York 上空

一開始都錄左個比pepper la

咁多角色 佢冇鏡頭有咩出奇
慘得過你話佢唔幫手？

初段咪對住個爛頭盔係飛船錄過一次

莊閒分清未呀傻仔

呢到同 2014 nebula同gamora 留左係2019 都算係bug

Scarlet Witch好型呀救命

係囉 始終主角係 個三個

Cm係之後應該做carry個個架啦

最愛嘅WS出場時間仲少過追住hawkeye啲狗

咪就係咁簡單 唔明點解啲人唔明

hulk個下

果一幕唔駛講野已經知道cap嘅決心
已經知佢腦入面一定係呢個
但係有對白就會破壞晒果時個意境
唔講一定高章過講野

果幕畫面勁靚

佢有去首映

講得太多就7

借cm宣傳套戲
唔知仲以為cm人氣>cap iron man Nat

應該係返咗地球 整好個時間定位器準備搵cap之前錄嘅

我睇嗰場都有人笑
但老實講，唔係個個入場嘅都知句嘢意思
加上以為串緊Thanos，同埋未必估到啪完手指會死

呢樣真心做得唔錯

應該調轉先啱
引啲人去睇CM

有兩段遺言

所以前面同avg1隊長打個陣
導演唔應該俾佢講

唔明嘅位係呢度

佢見到自己個時都頂唔順
I KNOW

認同 好想拎黎做wallpaper

No no no no no
Time travel之後，已經係第二條timeline
本來single timeline可以解釋到, 但係套戲已經好明確咁建立係有parallel timeline

一套戲唔可以同時有parallel timeline, 又用single timeline

點解mcu做左成10年
仲有人屌ironman係做主角

應該話CM無試過打同佢同一個level嘅敵人
成日淨係識洽啲廢過佢嘅人/撞飛船

由十年前 I am ironman開始
到今日 同一句說話完結
冇IM真係冇人知MARVEL玩唔玩到十年

鬼唔知咩
而家講緊cm作用
當時ironman 係飛船話應該幾錢光年先有7-11
但佢地無食物
準備byebye
所以對住個頭盔錄左一次
後尾cm出現 帶iron / nebula 返地球

仲記得當年入場睇ca2
Zola踢爆hydra一早滲透落shield果種震撼

巴奇

外國屌就啱架啦咩
hulk上集輪左俾thanos
如果今集講打贏佢
就要鋪排hulk鍛煉左d乜
成套戲重點都唔喺呢度

好明顯係bug位 唔洗深究太多

明顯係 time travel前一日先錄佢有講

始於ironman
終於ironman

見到d人問點解唔其他人啪手指要傳黎傳去俾IM就好笑根本冇認真睇，起度腦補結局
佢傳個目的係想搵van仔（時光機）傳走d石，唔好俾thanos拎到，點知俾佢整爆左咁咪還唔到石，當下唯一救到全部人就係啪石，而咁岩van仔爆果陣個手套彈到去IM果度
得Dr.先睇到呢個過程咪叫IM啪囉
呢度其實一直係唯一會贏ge時間線過程，俾其人啪都未必會贏
仲問點解要IM啪唔俾其他人啪因爲會輸囉

係因為iron man本身就係Robert Downey jr嘅人生
演番自己當然吸引

個造型係致敬最新漫畫 cm都係短髮 (雖然我都覺得唔好睇)

但套戲都好明確話還石就clear other branches

點解咁多人死唔見鍋物先死今集作用何在

所以存亡關鍵原來就係做搬運工
IM就可以番去整時光機

遲啲gotg係咪有埋thor

佢係時空B生活完再係時空B用果邊既時光機返黎咪得囉

cm都有人接替過，唔洗重新選

睇仔細d係連飛船都消失埋，所以極有可能係送左佢地返2014

無thor點夠adam玩

套戲都俾足理由nerf cm啦
交待得好清楚 佢要俾住成個宇宙 唔淨止地球
單挑thanos夠抽
但thanos+stone就下風
你仲想點

肥仔THOR

睇你點睇
唔咁做宣傳邊有人睇

分別在於
無CM 一個人頂住Thanos，埸大戰一定輸
現實d講，你話佢宣傳就一定有架啦
Avg3 片尾都係宣傳架，CM一早就設定左角色係最強同最後希望
不如主觀d講la，係好多人唔鐘意CM，就係咁搵位屌佢姐，都唔關個劇情事

marketing, 唔係點引班人睇cm起源？

正正亂用聖石 先至要佢出手

而家啲石冇哂
佢更加要出手

可能變返大隻
2014gamora同大隻thor一齊 唔同starlord

都唔合理
佢地攞tesseract個時已經整造左一個branch

打暈piece of shit

首先唔知佢會死
以為佢串thanos講廢話

im1 佢講果陣都會笑一笑啦
而加就算諗返再笑都唔出其

其實dr.strange個句千四萬份之一既機會係無解，每個人心入面個套打贏既方法都可以用呢個黎駁。其實會減少咗討論價值

未必有 mcu呢11年玩既主線好多都係跟住im去

太強又俾人話搶avenger
助攻又俾人話二打六

就係用呢樣收班煩西個口皮呀

唔明你個頭
一套戲唔可以鐘意就用parallel, 一時就用single timeline
你睇得少time travel戲，我由細睇到
呢個係經典lazy writing

串7 antman

明明打爆左隻艦，唔係成班比地圖炮秒左，但就死都要唔記得搵位駁，巧威威牙

主要係 你完得咁靚
你重想救番生tony?
當你做埋編劇改結局救左tony
咁之後啲mcu冇佢你咪又要屌

loki 個度仲要拿唔到
無得還

漫畫複雜好多 佢係俾紅骷髏 改變左命運 真係變左九頭蛇人

班友其實睇緊咩？
套戲一開始咪殺左thanos, 仲洗鬼訓練咩

係antman出黎先知有得拎返d石，都冇預同thanos打唔出好正常

係喎純粹唔明點解佢地話係直接生存到現在啫

其實我一d都唔介意佢nerf某d角色
我反而欣賞導演平衡返個劇情既心思

Star lord可以尊心做on9仔

錯了 今集嬴係多左鷹眼鷹眼係福將黎

有幾lazy?

點解要hulk覆桌先正常
唔覆有咩問題

Loki個到係唔使還
因為冇消失過

就係講緊呢到

不過要等到2022

有冇睇過仁醫呀咁

見到成班腦補過程就好笑，劇情需要咁解，邊個會想IM死

但已經製造咗平行時空

如果marvel 當日輸埋im1最後呢步棋，未必有今日end game, im1個時係all in，對RDJ都係

復活咗

問題就係無消失俾loki拿左
咁呢個branch係咪無得clear

d人上帝mode, 點解唔叫cm做，hulk做笑死

基本上平行時空點都要做
因為要方便帶番xmen入mcu
今集做左個開頭

Time travel bug 幾廿年前嘅戲到而家一樣係難解釋

Eg好在一開始俾個前設係唔會有蝴蝶效應

但bug在佢又不斷整更多平行時空去反駁自己個前設

個個位似係鋪伏比loki影集 所以突登比位佢走左

唔知Rescue之後仲會唔會出嚟？

有無人知肥佬雷神出自咩漫畫 上集明明好撚型 今集變on9 仔

仲問個仔起未來係咪受左好多苦
老豆細佬死哂都要死頂 見到老母真係頂唔住要喊雷神

希望電視劇搵番佢做

平行時空一定要整
因為xmen本身不存在係主宇宙

都可以咁講既
其實無乜所謂，只係我對time travel片有d執著

果d人都on99
任鳩佢up 都可以問點解做a唔做b
而家Tony啪手指明明就合情合理

冇左 所以mcu run到今日吹到係奇蹟其中一樣野都係個陣rdj同mcu都霉到仆街個陣一齊做左im1 結果開創左mcu既宇宙 負負得正

有睇過
不如你講左邊個位lazy

其實唔洗出cm都得啦
2014隻大佬都未有石，講佢地點樣正正常常打贏佢仲好
CM好似超人咁出黎破壞平衡

D人永遠唔識問點解自己唔係羅素兄弟

下一個大事件我估係xmen宇宙毀滅
然後帶xmen倖存者番主宇宙
類似漫畫終極宇宙毀滅嘅大事件

殺左過去 未來都死埋啦

未必係平行時空，亦可能係同一條timeline, 但history改變左，所以要等佢解話

on99
唔岩你心水就屌
不如你講下而家有咩問題

唔係同你講 同話lazy個個人講

呢個位聽聞係諗住開電視劇既鋪排黎

我都想 同埋都有機會 佢唔係d見電視劇就唔拍既演員 之前佢都有拍套劇叫唔知咩咩經理 所以搵佢做好大機會成事

先唔講係咪合請合理，而事實係果彈手套最近Tony，佢可以傳可以啪，但再傳Ge 意義係咩？都冇撚左時光機，果班都真心膠

殺咗過去唔會影響未來，無蝴蝶效應。

其實有講過冇蝴蝶效應咩？

其實我覺得女權戰隊個幕雖然有啲突兀，不過都幾正丫
同埋cm短髮好睇啲

tb cm不了

解釋唔可以殺bb thanos 果陣咪講左

套野好睇在個個英雄都有弱點人性
但佢就好似超人打怪獸咁，出黎秒一班人
我唔係想睇呢啲囉

到底呢個問題仲要問幾多次過去唔會影響未來 如果會既都唔會番過去收石啦

Hulk 話殺咗bb 時期嘅thanos ，都唔會改變到未來有thanos 啪手聲令一半人消失嘅事實

有 hulk串9wm 同scott有講過
冇蝴蝶效應架 你啲時空知識邊到黎

History 改變左就係平行時空啦

又死返啦

Sor
冇睇名

其實係混淆兩個concept，係寫劇本方面實在太好用
只要唔執著一致性，乜都可以解釋到，大部分觀眾都唔會覺得有問題

CM根本上就無敵，唔係粒石CM自己都夠THANOS打

佢只係話改變過去影響唔到現在
唔係話蝴蝶效應喎

根據古一解釋，係開左多元宇宙架啦，留返Phase 4 慢慢講啦

仁醫日劇第2季最尾個解釋正正解到老ca點解會出現番

句對白：回到未來係呃人

啲人無睇過龍珠，睇過龍珠好易明

改變過去影響現在咪蝴蝶效應

鬼唔知咩

你大陸仔未聽過粵語輸入？唔知錢/千廣東話都係拼cin（一個cin4 一個cin1）？

個人覺得lee下真係兜得靚
頂頭搥顯得cm勁過thanos
但劇情上又要cm退場
唯有寫到thanos+stone屌爆佢

同龍珠一樣

其實我都想佢出現，然後觀眾又會一臉茫然點解死咗嘅人會出現，引佢地返去睇Agents of SHIELD，為season 6造勢

睇到佢最尾一個人阻住Thanos 用石
真係睇到嘩嘩聲

老實講 Cm我覺得一係換人 一係就下下同人玩大集合 佢出獨立一定票房仆直 我自已係marvel fans都頂依條女唔順

跟本神黎

, 呢下寫得靚, 一人一步棋咁

又連到大PLOT (比番三巨玩)

而家cm短頭髮真係頂唔到，一開始15分鐘個個頭都Ok

好似叮噹都係

咁點先算有驚喜

佢重令我諗起番工個d老屎忽上司 明明自已d力旺都係R番黎 講到自已幾勁幾勁串77 最後做起野上黎又係做埋d on9 野

THANOS啪多次手指，全宇宙死哂

有超人/神奇女俠/閃電俠同batmen咪驚喜lol

Iron man同ca搞基

雖然諗左好多個方法IM唔洗死，不過MCU安排左phase 3咁完， 惟有一班Avengers七 七星伴月咁等IM有個完美句號

屌你CM又話I am going to end it，最後比人打撚左唔知去邊

個角色形象唔討好，長期串串貢（係黑人憎果種，唔似tony果d串嘴）
仲要本身個演員唔靚，真係好難吸引人睇
要不是a4都唔會睇佢果套獨立電影

傳寶石係預告緊下一班接力既復仇者

你咁講我反而諗起wm條柒頭
起碼cm都有能力串得起
但wm真係什麼都不是

酒精害人

唔啪 隻浣熊死左啦

唔同架
唔好混淆左兩樣野

Hulk講既係timeline
你既過去已經發生左
你返去既「過去」其實係你既將來
所以你改變「過去」唔會影響你既過去

用平行空間黎講
即係你改變左過去整左個平行空間出黎
你原本個平行空間冇改變到

同蝴蝶效應冇關，你睇個definition就明
蝴蝶效應(Butterfly effect) 是指在一個動態系統中，初始條件的微小變化，將能帶動整個系統長期且巨大的連鎖反應，是一種混沌的現象。

頹廢個理由係合理，但唔係弱到咁
爛船都有3分釘
見返老母純粹精神上喚醒佢，但實際上力量還原唔返上集已經好大問題
有人講得岩，女武神Thor 3果陣都係成日飲酒終日冇所事事既人
一上戰場就成個人唔同哂
但反而Thor就變左個廢老，實力失唔止一半以上
合理？

CM出場果陣隻艦已經爆左
仲有佢一早拎走手套出地球，滅霸唔會有石用
真正要對付都係滅霸同班兵仔
其他人對付兵仔已經夠，因為今集比上集多好多幫手
最勁果2-3個留低專門負責打滅霸根本就夠

成套戲最勁果幾位英雄都係編劇好巧妙用各種理由駛開哂俾IM埋個靚尾
CM經常彈出彈入，最尾先返黎幫拖，爆完艦唔識拎走手套去更遠地方
DS要治水隻手唔得閒幫手
Thor因為頗廢，實力大打折扣，到重要關頭都還原唔到原本實力，但Thor 3要buff就話都冇咁易，見完老母都係咁
Hulk成集唔知咩事變傻仔，加上要幫手snap廢埋右手，冇自癒能力

所以我都明講故唔好駁故

黑豹接到幾耐
Check番個演員都成41歲
Paul Rudd 50歲
得cm後生